[{"konsert_datum": "25.01.08", "konsert_namn": "Etablissementets Orkester middagskonsert", "lokal_namn": "Berns Salonger", "konserttyp_namn": "Middagskonsert", "Producer": "Berns Salonger"},{"konsert_datum": "25.01.08", "konsert_namn": "Hans Burmeisters orkester kaffe- och aftonkonsert", "lokal_namn": "Hotell Phoenix", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Burmeister, Hans"},{"konsert_datum": "25.01.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Eftersalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.01.08", "konsert_namn": "St\u00f6ra Kyrko-Konserten", "lokal_namn": "Stora kyrkan", "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "02.02.08", "konsert_namn": "Kyrko-Konsert", "lokal_namn": "Gustaf Vasakyrkan", "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "28.01.08", "konsert_namn": "Brussel-Kvartettens Beethoven afton", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.01.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "25.01.08", "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Tillierstedt, B."},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Konsert i Gustaf Vasa-kyrkan", "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan", "konserttyp_namn": "Musik tillf\u00e4llig konsert", "Producer": "Ok\u00e4nd"},{"konsert_arrangor": "Kongl teatern", "konsert_datum": "11.02.08", "konsert_namn": "Henri Marteau Konsert", "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "05.02.08", "konsert_namn": "Familjekonsert", "lokal_namn": "Wallmans lokal", "konserttyp_namn": "Familjekonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Intryck fr\u00e5n l\u00f6rdagskonserten", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "04.02.08", "konsert_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert f\u00f6r v\u00e4lg\u00f6rande \u00e4ndam\u00e5l", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.01.08", "konsert_namn": "Pianist-konsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"concerts": [{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Herold, Kammar\u00e4ngaren", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Br\u00fcsselkvartettens Beethovenaftnar", "lokal_namn": "Musikaliska akademiens sal", "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning (mellanaktsmusik)", "Producer": "Lundquist, Abr"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Kyrkokonsert", "lokal_namn": "Gustaf Vasakyrkan", "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert", "Producer": "Typografiska f\u00f6reningen"}, {"konsert_datum": "15.02.08", "konsert_namn": "Nya dramatiska teaterns invigning", "lokal_namn": "Nya dramatiska teatern", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Borgarskolans konsert", "lokal_namn": "K Ii U Ms stora h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Popul\u00e4r-konsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Lundberg, Anna"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Jungstedt, Matilda", "lokal_namn": "Operan", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "Fru Jungstedt"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Svenska kvartetts\u00e5ngens sammantr\u00e4de", "lokal_namn": "Restaurang Metropol", "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag", "Producer": "S\u00e4llskapet f\u00f6r svenska kvartetts\u00e5ngens befr\u00e4mjande"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Branting, Anna, teatertidskrift", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konstn\u00e4rlig presentation", "Producer": "UNKNOWN"}, {"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Sclikolnick, Aljoselia, violinisten", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"}]},{"konsert_datum": "14.02.08", "konsert_namn": "Aljoscha Schukolnick violinistkonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "14.02.08", "konsert_namn": "Kv\u00e4llsklubbens s\u00e4llskapsafton", "lokal_namn": "Ok\u00e4nt", "konserttyp_namn": "Konsertavdelning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "12.01.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "Lundberg, Anna"},{"konsert_datum": "11.01.08", "konsert_namn": "Stor konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "11.01.08", "konsert_namn": "Halld\u00e9n aftonkonsert", "lokal_namn": "Slesfaurant Metropol", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "11.01.08", "konsert_namn": "Etablissementets Orkester Middags-Konsert", "lokal_namn": "Berns Salonger", "konserttyp_namn": "Middagskonsert", "Producer": "Berns Salonger"},{"konsert_datum": "17.01.08", "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "11.02.08", "konsert_namn": "Henri Marteaus Konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.02.08", "konsert_namn": "Blor Konsert", "lokal_namn": "Berns Salonger", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.02.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "B\u00e4dhus-Restaurangen", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.02.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "11.02.08", "konsert_namn": "Aurora Molander", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "Gellin, Eduard"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "02.01.08", "konsert_namn": "Stor konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "05.01.08", "konsert_namn": "Nordisk Afton", "lokal_namn": "Hotel Continental festsal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Gellin, Eduard"},{"konsert_datum": "02.01.08", "konsert_namn": "Allkonkonsert", "lokal_namn": "Hotell Phoenix", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "23.01.08", "konsert_namn": "Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "23.01.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "02.01.08", "konsert_namn": "Aljoschti Schkolnick's 2ia Konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "28.01.08", "konsert_namn": "Br\u00f6derna Sissel-Kvartettens Beethoven aftnar", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Sissel-Kvartetten"},{"konsert_datum": "23.01.08", "konsert_namn": "Gasparinec Ungarischea konsert", "lokal_namn": "Grand Hotel", "konserttyp_namn": "Talf\u00f6rel\u00e4sning med musik"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Vivien Chartres", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Mozarts Requiem", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "Metternich, Pauline"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Konsert med bitr\u00e4de av Kungl. Filharmoniska S\u00e4llskapet", "lokal_namn": "Kungliga Teatern", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "29.02.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "01.03.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "Arbetare-Institutet", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "03.03.08", "konsert_namn": "Hans Bins m\u00e4sters orkester", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "Jackson-Porris, Henry"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Ernst von Dohn\u00e1nyi-konserter", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "17.03.08", "konsert_namn": "Signe Widells soir\u00e9", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "S\u00e4llskapssammankomst med musikinslag", "Producer": "Widell, Signe"},{"konsert_datum": "29.02.08", "konsert_namn": "Kronobergs regementes musikk\u00e5rs Amerikaturn\u00e9", "lokal_namn": "Academy of Music, New York", "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert", "Producer": "H\u00f6gberg, K"},{"konsert_datum": "21.03.08", "konsert_namn": "4te Symfonikonserten Ludwig van Beethovens konsert", "lokal_namn": "Kongl Teatern", "konserttyp_namn": "Symfonikonsert", "Producer": "J\u00e4mefelt, Armas"},{"konsert_datum": "20.03.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "20.03.08", "konsert_namn": "Stor konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "20.03.08", "konsert_namn": "Kafle- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Tinnerstedt, B."},{"konsert_datum": "20.03.08", "konsert_namn": "Daalijien Middags- och Aftonkonserter", "lokal_namn": "Restaurant Tattersall", "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "12.02.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "14.02.08", "konsert_namn": "Popul\u00e4r S\u00e5ng-Afton", "lokal_namn": "KFUM:s h\u00f6rsal Birger Jarlsgatan 85", "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert", "Producer": "Fris Lundberg, Anst\u00e5"},{"konsert_datum": "13.02.08", "konsert_namn": "Martha Ohlson konsert", "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Pianohandel", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "13.02.49", "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "K\u00e5dhus-Restauranten", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Tinneredt, E."},{"konsert_datum": "22.01.08", "konsert_namn": "Aljovscha Schkolnick konsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"KonsertDirektion": {"Producer": "UNKNOWN"}, "KonsertArrangemang": [{"konsert_datum": "08.03.08", "Konsertnamn": "Symfonikonserten", "lokal_namn": "Konserthuset", "konserttyp_namn": "Symfonikonsert"}, {"konsert_datum": "09.03.08", "Konsertnamn": "Konung f\u00f6r en dag", "lokal_namn": "Konserthuset", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik"}], "TeaterF\u00f6rest\u00e4llningar": [{"Teater": "Dramaten", "F\u00f6rest\u00e4llning": "M\u00e4ster Olol", "Datum": "08.03.08", "Tid": "19:30", "Producer": "de Wahl, Olof - Anders", "Pris": "11 kr"}, {"Teater": "Dramaten", "F\u00f6rest\u00e4llning": "Antigone", "Datum": "09.03.08", "Tid": "19:30", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "Svenska Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "I tv\u00e5 konungar", "Datum": "08.03.08", "Tid": "19:30", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "Oscars-Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "En valsdr\u00f6m", "Datum": "08.03.08", "Tid": "20:00", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "Vasa-Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "Det nya huset", "Datum": "08.03.08", "Tid": "19:30", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "S\u00f6dra Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "Syster nr 30", "Datum": "08.03.08", "Tid": "19:30", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "Intima Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "Leka med elden, Sp\u00f6ksonaten", "Datum": "08.03.08", "Tid": "20:00", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "Folk-Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "V\u00e5ra flickj\u00e4gare", "Datum": "08.03.08", "Tid": "20:00", "Pris": "UNKNOWN"}, {"Teater": "Folk-Teatern", "F\u00f6rest\u00e4llning": "Min ska do bli", "Datum": "09.03.08", "Tid": "20:00", "Pris": "UNKNOWN"}]},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "KFUK:s nya sal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Tkaleberg, Gustave"},{"konsert_datum": "21.03.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Arbetare-institutet", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.03.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.03.08", "konsert_namn": "Kv\u00e4llskonsert", "lokal_namn": "Norstedt", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Hedenblad, Ivar"},{"konsert_datum": "02.03.08", "konsert_namn": "Orgelkonsert", "lokal_namn": "St Jacobs kyrka", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "26.02.08", "konsert_namn": "Festf\u00f6rest\u00e4llning med anledning av 260-\u00e5rsjubileet av freden i Roskilde", "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern", "konserttyp_namn": "Fest", "Producer": "Kungliga Teatern"},{"konsert_datum": "25.02.08", "konsert_namn": "Hdtel Fenix Kaffe- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Hotell Fenix", "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.02.08", "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Tattersall", "konserttyp_namn": "Konsertavdelning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.02.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.02.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "26.02.08", "konsert_namn": "Orkester Prolog, S\u00e5ng, F\u00f6redrag och B\u00f6n", "lokal_namn": "Musikaliska Akademien, H\u00f6gre Allm\u00e4nna Latinl\u00e4roverket Norrmalm, S\u00f6dermalms H\u00f6gre Allm\u00e4nna L\u00e4roverk", "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "26.02.08", "konsert_namn": "Aulinkvartettens kammarkonsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Noruda, Fr."},{"konsert_datum": "24.02.08", "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.02.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "09.02.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.02.08", "konsert_namn": "Stor konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Symfonikonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.02.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "13.02.08", "konsert_namn": "Martha Ohlson konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.02.08", "konsert_namn": "M\u00e5cilius-Mestaurasiten kaffe- och aftonkonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Tinnerstedt, E."},{"konsert_datum": "23.09.08", "konsert_namn": "Hyska Konstn\u00e4rska Pellefs Kaffe- Afton-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "24.09.08", "konsert_namn": "Middags- Aftonkonsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Fondkonsert", "Producer": "Kjelldsen, Georg"},{"konsert_datum": "23.09.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "Baumert, Direkt\u00f6r \u00c5"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Dr. Ludvig Vaullners andra konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.09.08", "konsert_namn": "Maria Avani Carreras pianokonsert", "lokal_namn": "Musikaliska akademien", "konserttyp_namn": "Pianokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.09.08", "konsert_namn": "Dr. Ludw Wiillneirs konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "Wiillneir, Ludw"},{"konsert_datum": "23.09.08", "konsert_namn": "L\u00f6we Gregor Legende i 5 delar", "lokal_namn": "Operaterasen Grand hotell", "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.09.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Baumert, A."},{"konsert_datum": "25.09.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert", "lokal_namn": "Restaurang Metropol", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.09.08", "konsert_namn": "Middags-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.09.08", "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Restaurant Tattersall", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.10.08", "konsert_namn": "Ok\u00e4nd konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nd typ", "Producer": "Bos, Coenraad v"},{"konsert_datum": "06.10.08", "konsert_namn": "Kathleen Parlow konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Baumert, A."},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "Kaffe- Aftonkonsert", "lokal_namn": "Restaurang Metropol", "konserttyp_namn": "Aftonkonsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "Georgi Wintilescu konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring", "Producer": "Wintilescu, Georgi"},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "Esaumans Stapeii 14606 Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "SUt-KssiseSBei Mossess dagliga caffe- och aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Kathleen Mas konsert", "lokal_namn": "Herr Abr Lundqnists Hem", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "29.09.08", "konsert_namn": "Kathleen Parlov konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "30.09.08", "konsert_namn": "Afskeds-Konsert af Gelleriska Sfp\u00e5korkestern", "lokal_namn": "Berns Salonger", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "30.09.08", "konsert_namn": "Konsert av Direkt\u00f6r A. Baumert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Baumert, A."},{"konsert_datum": "30.09.08", "konsert_namn": "Kalle Halld\u00e9ns Str\u00e5liliapell Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Halld\u00e9ns Str\u00e5liliapell, Kalle"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Lin\u00e9a Ackt\u00e9 konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "Ackt\u00e9, Lin\u00e9a"},{"konsert_datum": "30.09.08", "konsert_namn": "Kalle och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Hotell Fenix", "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "19.09.08", "konsert_namn": "Illumination och konsert", "lokal_namn": "MoseMe terrass", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "Typografiska F\u00f6reningens S\u00e5ngk\u00f6r, Dir C A Gentzel"},{"konsert_datum": "19.09.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns str\u00e5kkapell konsert", "lokal_namn": "Metropol", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "30.09.08", "konsert_namn": "Rytmiska koraler", "lokal_namn": "H\u00f6loftet Idunshallen", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "19.09.08", "konsert_namn": "Baumert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "20.09.08", "konsert_namn": "Folk vis Hon sert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.09.08", "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Petersen, Otto"},{"konsert_datum": "08.08.08", "konsert_namn": "Frukost- Middag- och Sup\u00e9servering konsert", "lokal_namn": "Dalar\u00f6 Hotell", "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "09.08.08", "konsert_namn": "Sommarfluga", "lokal_namn": "Norrstrands Fornminnes- och Hembygdsf\u00f6rening", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "09.08.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "Vaxholms kyrka", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.08.08", "konsert_namn": "Herman Peckings Solistkapell konsert", "lokal_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "30.09.08", "konsert_namn": "Menzinsky afskedskonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "19.09.08", "konsert_namn": "Illumination och Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert", "Producer": "Gentzel, C. A."},{"konsert_datum": "18.09.08", "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Tattersall", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.09.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell kaffekonsert", "lokal_namn": "Restaurang Metropol", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"},{"konsert_datum": "18.09.08", "konsert_namn": "Allm\u00e4nna valmansf\u00f6rbundets str\u00e4vanden", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "03.07.08", "konsert_namn": "Helens Sm\u00e5ttingar", "lokal_namn": "Nya Sm\u00e5ttingar", "konserttyp_namn": "Barnkonsert", "Producer": "Habberton, John"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Emil Sj\u00f6gren-konsert i Paris", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Tyska bl\u00e5fackor", "lokal_namn": "Hasselbacken", "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "06.08.08", "konsert_namn": "Folkkonserterna vid Svea artilleriregementes musikk\u00e5r", "lokal_namn": "Hvitabergsparken", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "Svea artilleriregementes musikk\u00e5r"},{"konsert_datum": "15.09.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "Lundquist, Abr"},{"konsert_datum": "10.09.08", "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Modess, El\u00e9t-ManelSei R"},{"konsert_datum": "10.09.08", "konsert_namn": "Kaffe-Si Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"},{"konsert_datum": "08.07.08", "konsert_namn": "Heltagarne till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r Spelen i Stockholm", "lokal_namn": "Hasselbacken", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "Stockholms Allm\u00e4nna S\u00e5ngf\u00f6rening"},{"konsert_datum": "08.07.08", "konsert_namn": "Russisebes Orkester", "lokal_namn": "Mosebacke Terass", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "02.07.08", "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert med Dam-Solisterne 'Perla'", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Fest", "Producer": "Turist- och Idrottsutst\u00e4llningen"},{"konsert_datum": "20.08.08", "konsert_namn": "Sk\u00e4rselden", "lokal_namn": "Dramatiska teatern", "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "Christmas, Walter"},{"konsert_datum": "15.09.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.09.08", "konsert_namn": "Halls Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert", "lokal_namn": "Hertigens festv\u00e5ning", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "01.09.33", "konsert_namn": "Schwarsmanoffs Orkester konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "Schwarsmanoff"},{"konsert_datum": "08.09.08", "konsert_namn": "Senix Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Bit-Kapellm\u00e4stare, SmSSS"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus konsert", "lokal_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Ahlpheldt, Auuj"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "13.09.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "Klara Norra Kyrkogata", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "12.09.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "15.09.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "Lundquist, Abr"},{"konsert_datum": "13.09.08", "konsert_namn": "Rytmiska koraler och str\u00e4ngaspel konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "01.01.08", "konsert_namn": "Ny\u00e5rsdagen biljettmatin\u00e9", "lokal_namn": "Folkets Hus Teater", "konserttyp_namn": "Revy", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "01.01.09", "konsert_namn": "Skotska Damorkestern Mac Gregor", "lokal_namn": "Mosebacke Restaurant", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "31.12.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Aftonkonsert av Italienska Solistkapellet ROMA", "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Motel Senix"},{"konsert_datum": "01.01.08", "konsert_namn": "Afskedskonsert av Holl\u00e4ndska Damorkestern 'Wilhelmina'", "lokal_namn": "Blanchs caf\u00e9", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "31.12.08", "konsert_namn": "Ny\u00e5rs-Vaka", "lokal_namn": "Skansen", "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "31.12.08", "konsert_namn": "WGT konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Andra Symfonikoraserten", "lokal_namn": "Cuisin's Teatern", "konserttyp_namn": "Symfonikonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "20.12.08", "konsert_namn": "Konsert till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r fattiga barns bekl\u00e4dnad till Julen", "lokal_namn": "Fransta kyrkan", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "Malmberg, Nils"},{"konsert_datum": "18.12.08", "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "Tattersall", "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.12.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Trautmann, Karl"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Konsert af Typografiska F\u00f6reningens kvinnliga S\u00e5ngk\u00f6r", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "Typografiska F\u00f6reningen"},{"konsert_datum": "18.10.08", "konsert_namn": "Rytmiska koraler", "lokal_namn": "H\u00f6loftet p\u00e5 Skansen", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "17.10.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Trautmann, Karl"},{"konsert_datum": "17.10.08", "konsert_namn": "Hamburger B\u00f6rs middags- och aftonkonsert", "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "17.10.08", "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "Hotel Phoenix", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Marianne Tanterl"},{"konsert_datum": "17.10.08", "konsert_namn": "Teatersoup\u00e9er", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "17.10.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell Aftonkonsert", "lokal_namn": "Restaurang HETROPOL", "konserttyp_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.10.08", "konsert_namn": "Heinemanns 3:e konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Heinemann, Alexander"},{"konsert_datum": "07.10.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-enaemt\u00f6len", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Trautmann, Karl"},{"konsert_datum": "07.10.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"},{"konsert_datum": "07.10.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9 Konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Kathleen ParBow konsert", "lokal_namn": "Musikaliska Akademien", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "09.10.08", "konsert_namn": "Kammars\u00e5ngaren Alexander Heinemanns konsert", "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Konsertfariken Stockholms konsert", "lokal_namn": "Konsertfabriken Stockholm", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "Holmderska Konsertfabriken"},{"konsert_datum": "25.12.08", "konsert_namn": "Rum\u00e4niska Kapellet \u00bbCarmen Sylva\u00bb middagskonsert", "lokal_namn": "Berns Salonger", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "24.12.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Trautmann, Karl"},{"konsert_datum": "24.12.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert", "lokal_namn": "Metropol", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "24.12.08", "konsert_namn": "IPU KONSERT", "lokal_namn": "Vintertr\u00e4dg\u00e5rden", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "24.12.08", "konsert_namn": "Mo\u00efel Senix Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Solistkapellet ROMA"},{"konsert_datum": "15.11.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "Arbetare-Institutet, Klara Norra Kyrkogata", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "14.11.08", "konsert_namn": "Familje-Soir\u00e9e Lundbergs", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Familjekonsert", "Producer": "Lundberg, familjen"},{"konsert_datum": "20.11.08", "konsert_namn": "Konsert", "lokal_namn": "Kungliga Musikaliska Akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "06.10.08", "konsert_namn": "Middags- Aftonkonsert", "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs", "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "09.10.08", "konsert_namn": "Konsert med Alexander Merzhanov", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Tanterl, Marianne"},{"konsert_datum": "06.10.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemiblen", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Trautmann, Karl"},{"konsert_datum": "06.10.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell kaffekonsert", "lokal_namn": "iSeslaurii METROPOL", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "06.10.08", "konsert_namn": "Middags- & Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Musikaliska Artisternas Ring-konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "20.02.08", "konsert_namn": "Teresa Cesareo konsert", "lokal_namn": "Musikaliska akademien", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "03.10.08", "konsert_namn": "Middags- Aftonkonsert", "lokal_namn": "Rosenbad", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "03.10.08", "konsert_namn": "Carmen Sylva", "lokal_namn": "Hasseltuben", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "Wintilescu, Georgi"},{"konsert_datum": "03.10.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Baumert, A."},{"konsert_datum": "03.10.08", "konsert_namn": "Middags- och aftonkonsert av Damkapellet Marianne Tanter", "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs", "konserttyp_namn": "Konsertavdelning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "03.10.08", "konsert_namn": "Italienska Solistkapellet Roma Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "Hotel Senix", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "03.10.08", "konsert_namn": "Kathleen Peloos konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Rio Ackt\u00e9 konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "Ackt\u00e9, Rio"},{"konsert_datum": "09.10.08", "konsert_namn": "Alexander Heinemann konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "Heinemann, Alexander"},{"konsert_datum": "04.10.08", "konsert_namn": "Stor konsert av Wiener-Konsert-ensemblen", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Trautmann, Karl"},{"konsert_datum": "16.10.08", "konsert_namn": "Konsert i Matsalen", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Fest", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5Ukapell kaffe- St Aftonkonsert", "lokal_namn": "ResHrit METROPOL", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.10.08", "konsert_namn": "Unger\u00e4ka Kapellets middags- och aftonkonsert", "lokal_namn": "Matsalen", "konserttyp_namn": "Konsertavdelning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.10.08", "konsert_namn": "Typografiska F\u00f6reningens H\u00f6stfest", "lokal_namn": "Gr\u00f6na Lunds Tivoli", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "Typografiska F\u00f6reningen"},{"konsert_datum": "20.10.08", "konsert_namn": "Carlo Erici konsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "S\u00f6dermalms Arbetarein", "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sningar", "Producent": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "23.11.08", "konsert_namn": "Mystiska tjufvar", "lokal_namn": "Olympia-biografen", "konserttyp_namn": "Filmbildvisning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.11.08", "konsert_namn": "Svenska Konsertf\u00f6reningens f\u00f6rsta konsert i Karlsruhe", "lokal_namn": "Hofteatern", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Sven Kjellstr\u00f6m och Alfred Roth konsert", "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.11.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen", "lokal_namn": "Svea-Salen", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "KAHL, TLLAUTMANN"},{"konsert_datum": "19.11.08", "konsert_namn": "Konsert", "lokal_namn": "Vasakyrkans aula", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "En S\u00e5ngers B\u00f6n Beisbiger", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "LintSttvlmt, Hugo"},{"konsert_datum": "16.11.08", "konsert_namn": "Daglig Middags-Aftonkonsert", "lokal_namn": "Matsalen", "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert", "Producer": "Rydberg, \u00d6d"},{"konsert_datum": "19.11.08", "konsert_namn": "Carin Gillberg konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens orgelsal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.11.08", "konsert_namn": "Svensk konsert", "lokal_namn": "M\u00fcnchen", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "M\u00fcnchens konservatorium"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Tenmsi\u00e4flingsrna i Uppsala", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "tisdag den 21.10.1908 kl 20:00", "konsert_namn": "Kathleen Parlow popul\u00e4r afskedskonsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.10.08", "konsert_namn": "Gr\u00f6na Lunds Tivoli", "lokal_namn": "Gr\u00f6na Lunds Tivoli", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "04.10.08 - 11.10.08", "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblet", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Tersztlmann, BiarB"},{"konsert_datum": "14.10.08", "konsert_namn": "Kathleen Par-Bows", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "Mald\u00e9n, Nalia"},{"konsert_datum": "13.10.08", "konsert_namn": "Ryska konstn\u00e4rskapellet", "lokal_namn": "Restaurant Tattersall", "konserttyp_namn": "Dagligen Middags- och Aftonkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "01.10.08", "konsert_namn": "Middags- och aftonkonsert med Damkapellet Marianne Tanter", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Hamburger K\u00f6rs"},{"konsert_datum": "13.10.08", "konsert_namn": "Italienska Solistkapellet ROMA Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Italienska Solistkapellet ROMA"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Sfer Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "Yrautman, KstrE"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert", "lokal_namn": "Marai METROPOL", "konserttyp_namn": "Konsertavdelning", "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"},{"konsert_datum": "08.10.08", "konsert_namn": "M\u00f6tet Senix Caffe- o Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "09.10.08", "konsert_namn": "KONSERT, Fru Lina Coen", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "Heinemann, Alexander"},{"konsert_datum": "15.10.08", "konsert_namn": "KONSERT", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Erici, Carlo"},{"konsert_datum": "12.04.08", "konsert_namn": "Stor konsert med La Foscola", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "11.04.08", "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "12.04.08", "konsert_namn": "Gustaf Hayg konsert", "lokal_namn": "Klara kyrka", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "UNKNOWN", "Medverkande": [{"artist_namn": "Wall, Zelina", "artist_roll": "Konserts\u00e5ngerska"}, {"artist_namn": "Knaganti, Axel", "artist_roll": "Violinist"}, {"artist_namn": "Viklund, V.", "artist_roll": "K\u00f6rledare"}], "PROGRAM": ["Bach - Toccata och fuga f\u00f6r orgel", "Boman - K\u00f6r f\u00f6r violin och orgel", "Nilmanl - Sonat f\u00f6r orgel op 80: I. Allegro appassionato, II. Adagio, III. Scherzo, IV. Recitativo, V. Chora et Fugue", "Glista - Kantat f\u00f6r k\u00f6r och soli med orgel", "J\u00f6nsson - Interludium f\u00f6r orgel", "de L\u00e4nge - Ave Maria f\u00f6r sopran, obligat violin och orgel", "Liszt - Orgel Fantasie \u00f6ver 'Ad nos ad salutarum undam': Moderato, Adagio, Allegro deciso, Vivace molto, Adagio"]},{"konsert_datum": "12.04.08", "konsert_namn": "Konsert av Kapten Jacques Lagrercrantz", "lokal_namn": "K F H\u00f6gbergs h\u00f6rsal i Brunnsgatan", "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.04.08", "konsert_namn": "Euy\u00e9iie l $ije", "lokal_namn": "Herr Abr L\u00f6fli, Malmtorgsgatan 8", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "04.05.08", "konsert_namn": "Detroliga Majprogrammet", "lokal_namn": "Terrassen", "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "04.05.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "08.05.04", "konsert_namn": "Harmoniska S\u00e4llskapets 2:a \u00c5l\u00f6nnem\u00e4ts-konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "Harmoniska S\u00e4llskapet"},{"konsert_datum": "19.04.08", "konsert_namn": "Mosette (La petite Boh\u00e9me)", "lokal_namn": "Oscars-Teatern", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "Easter Sunday, 18.04.08", "konsert_namn": "V\u00e5rs\u00e5ng", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.04.08", "konsert_namn": "Variet\u00e9-Foyern P\u00e5skdagen och Annandag P\u00e5sk Middagskonsert", "lokal_namn": "Variet\u00e9-Foyern", "konserttyp_namn": "Middagskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.04.08", "konsert_namn": "Thorolf Janssons Utst\u00e4llning af 1908", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.04.08", "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Tsaye-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "Lundquist, Abr"},{"konsert_datum": "18.04.08", "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester middags- och aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.04.08", "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "OB !S Festv\u00e5ning", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Hulld\u00e9li, M."},{"konsert_datum": "18.04.08", "konsert_namn": "Konsert med Zelma Wais, Gustaf Molander, David Ahlberg, Carl Gentzel och St Matteus kyrkokor", "lokal_namn": "Hotel", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "18.04.08", "konsert_namn": "Dagligen Middags- och Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Damkapellet Lyra"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Oratoriet Skapelsen", "lokal_namn": "\u00d6stermalmskyrkan", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.04.08", "konsert_namn": "Eug\u00e8ne Ysa\u00ffe-konserten", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "\u00c5kerberg, E."},{"konsert_datum": "och annandagen pd .sk b\u00e5da dagarna", "konsert_namn": "Popul\u00e4ra soar\u00e9er 'norda' p\u00e5 Arbetsinstitutets h\u00f6rsal", "lokal_namn": "Arbetsinstitutets h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.04.08", "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Ysayes konsert", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "Ysaye, Eug\u00e9ne"},{"konsert_datum": "16.04.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert"},{"konsert_datum": "16.04.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert med Str\u00e5korkester", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Dans", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "11.04.08", "konsert_namn": "Variet\u00e9-Joy afton- och middagskonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.04.08", "konsert_namn": "Damkapellet Mlklo", "lokal_namn": "Tattersall", "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.04.08", "konsert_namn": "Tv\u00e5 konserter", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "19.04.08", "konsert_namn": "V\u00e5rkonsert", "lokal_namn": "Akad :ns", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.04.08", "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Ysaye konsert", "lokal_namn": "Herr Vhr Lundquists Hof", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "16.04.08", "konsert_namn": "Konsert i parken med Kung Svea eller Kungl Livgardets musikk\u00e5r", "lokal_namn": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "19.04.08", "konsert_namn": "Palm Synfonikoncert", "lokal_namn": "Kungliga Teatern", "konserttyp_namn": "Symfonikonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "05.04.08", "konsert_namn": "Skansen konsert", "lokal_namn": "Skansen", "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "12.04.08", "konsert_namn": "Folk-Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Folkkonsert", "Producer": "UNKNOWN", "Program": {"Piano Trio": "Beethoven", "Aria": "Mozart", "S\u00e5nger": ["Gade", "Geijer", "Kjerulf", "Grieg"], "Bes\u00e4ttning": ["Sj\u00f6gren", "Peterson"], "Medverkande": ["Fru Olefir Moe", "Fr\u00f6ken M. Ohl\u00f6wberger", "Herr G. Molander", "Herr B. Claeson", "Herr M. Carlson"]}},{"konsert_datum": "04.04.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "04.04.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "06.04.08", "konsert_namn": "F\u00f6rm\u00e5nskonsert f\u00f6r Oscars f\u00f6rsamlingen", "lokal_namn": "Oscarskyrkan", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "UNKNOWN", "Medverkande": ["Munthe-Sandberg, Hilma, fru", "Lannartsson, T., herr", "Rosenius, J., pastor"], "Musikdirekt\u00f6rer": ["Vretblad, P.", "Sandberg, O."], "Ensemble": "Sjung Sjung !\u00bb Manskvartett", "Program": [{"nummer": 1, "verk": "Allegro moderato", "komposit\u00f6r": "Piutti", "ut\u00f6vare": "Vretblad, P. (Orgelsolo)"}, {"nummer": 2, "verk": "Hymn", "komposit\u00f6r": "S\u00f6derman", "ut\u00f6vare": "Lannartsson, T., herr"}, {"nummer": 3, "verk": "Air", "komposit\u00f6r": "Goldmark", "ut\u00f6vare": "Munthe-Sandberg, Hilma, fru"}, {"nummer": 4, "verk": [{"nummer": "a", "titel": "Stridsb\u00f6n", "komposit\u00f6r": "O. Lindblad"}, {"nummer": "b", "titel": "Vackra sky", "komposit\u00f6r": "Brol\u00e9en"}, {"nummer": "c", "titel": "Nog mins jag", "komposit\u00f6r": "S\u00f6derman"}], "ut\u00f6vare": "Sjung Sjung !\u00bb Dir O Sandberg"}, {"nummer": 6, "verk": "Andante religi\u00f6se", "komposit\u00f6r": "Thom\u00e9", "ut\u00f6vare": "Munthe-Sandberg, Hilma, fru"}, {"nummer": 7, "verk": [{"nummer": "a", "titel": "Aftonst\u00e4mning", "komposit\u00f6r": "Petersson-Berger"}, {"nummer": "b", "titel": "Hvil over Verden", "komposit\u00f6r": "E. Sj\u00f6gren"}], "ut\u00f6vare": "Lannartsson, T., herr"}, {"nummer": 8, "verk": [{"nummer": "a", "titel": "S\u00e5ngf\u00e5glarne", "komposit\u00f6r": "O. Lindblad"}, {"nummer": "b", "titel": "St\u00e4mning", "komposit\u00f6r": "Petersson-Berger"}, {"nummer": "c", "titel": "Glad s\u00e5som f\u00e5geln", "komposit\u00f6r": "UNKNOWN"}], "ut\u00f6vare": "Sjung Sjung !\u00bb Dir O Sandberg"}, {"nummer": 9, "verk": "Marsch", "komposit\u00f6r": "E.V. Guilraant", "ut\u00f6vare": "Vretblad, P. (Dirigent)"}], "biljett_info": "Biljetter finns hos Lundquists Hofmusikhandel Malmtorgsgatan och Stureplan, Elkan Schildknechts Musikhandel Drottninggatan 28, \u00c4hlbergs Bokhandel \u00d6stermalmstorg, Allm\u00e4nna Tidningskontoret Gustav Adolfs torg och hos kyrkans vaktm\u00e4stare vid ing\u00e5ngen"},{"konsert_datum": "04.04.08", "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester middags- och aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Klassisk konsert", "Producer": "Wiener-Damen-Concert-Orchester"},{"konsert_datum": "08.04.08", "konsert_namn": "I Ansitagen konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Lundquist, Abr"},{"konsert_datum": "12.04.08", "konsert_namn": "Gustaf Il\u00e4ggs konsert", "lokal_namn": "Klara kyrka", "konserttyp_namn": "Sakral konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "04.04.08", "konsert_namn": "Predikoturer", "lokal_namn": ["Slottskyrkan", "Storkyrkan", "Klara kyrka", "Jakobi kyrka", "Skenpsliohns kyrka", "Johannes kyrka", "Hammarsten", "Remmer", "Kungstensgatan 29", "Kristianstadskyrkan", "Matteuskyrkan", "Borgerskajets Knkehui", "Mariakyrkan", "Soliakyrkan", "Helgahindskapellet", "Diakonisskajellet", "Hedvig Eleonorakyrkan", "Oscarskyrka", "Djurg\u00e5rdskyrkan", "Kyrkosalen vid Hjorthagen", "Predikolokalen Surbrunnsgatan 10", "Kungsholms kyrka", "Salen Handtverkaregatan 41", "L\u00f6v\u00f6 kyrka", "Ev Br\u00f6draf\u00f6rsamlingens kyrka", "Sundbybergs gamla kapell", "Hagalunds kyrka", "Arbetsheimen vid KungsHolmsgatan 54\u201358", "Bethlehemskyrkan", "Missionshyddan i Adolf Fredrik vid Haga", "Missionshyddan vid Maria Filgr\u00e4nd", "Missionshyddan \u00e5 Kungsholmen Bergsgatan 88", "Florakyrkan", "Mikaelif\u00f6rsamlingen Riddaregatan 38", "Lutherska Missionshuset", "Immanuelskyrkan", "Missionssalen Kungsgatan 48", "Sundbyberg Immanuelskapellet", "Pethesda Missionshuset", "Missionssalen 'Valhalla' M\u00e4stersamuelsg 06", "V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 10 2 tr Gamla By", "St Paulskyrkan", "S: t Peters kyrka", "Helig Treenighetskyrkan", "S: t Markus kyrka", "S: t Johannis Br\u00e4nn k"]},{"konsert_datum": "23.04.08", "konsert_namn": "Sittsaye-konserten", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nd", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "23.04.08", "konsert_namn": "Ysayes konst ii succ\u00e9", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "23.04.08", "konsert_namn": "Aulinkvartetten kammarmusikkonsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "11.04.08", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.04.08", "konsert_namn": "M-Gymnasternas Konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "12.04.08", "konsert_namn": "Kungliga Livgardets Musikk\u00e5rs v\u00e4lg\u00f6renhetskonsert", "lokal_namn": "Immanuelskyrkan", "konserttyp_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.04.08", "konsert_namn": "Aftonkonsert", "lokal_namn": "Tattersall", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Konsert med Inga Petersson och Astrid Berwald", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "Andersson, Hicbfird"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Johannes Hersliilld s\u00e5ngkonsert", "lokal_namn": "\u00d6stermalmsteatern", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "Engdahl"},{"konsert_datum": "24.04.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "Damliapellet Lyra"},{"konsert_datum": "24.04.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "29.04.08", "konsert_namn": "V\u00e5r-Konsert", "lokal_namn": "K P U K :s liiirsal", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet Sjung Slung"},{"konsert_datum": "20.04.08", "konsert_namn": "Ysaye-Konserten", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "28.04.08", "konsert_namn": "Valent Manchester", "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal", "konserttyp_namn": "Oratorium", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "24.04.08", "konsert_namn": "Damkapell till middags- och aftonkonserter", "lokal_namn": "Kapellet, Svartensgatan 3", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Viskonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Viskonsert", "Producer": "UNKOWN"},{"konsert_datum": "29.04.08", "konsert_namn": "Mansk\u00f6rs\u00e4llskapet under ledning av Oscar Sandberg", "lokal_namn": "Kungsholms realskolas h\u00f6gtidssal", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "Sandberg, Oscar"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "K\u00f6rens jubileumskonsert", "lokal_namn": "Universitetets h\u00f6gtidssal, Helsingfors", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "Bie, Axel"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Golde konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "UNKNOWN", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "UNKNOWN", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.06.08", "konsert_namn": "Svensk konsert", "lokal_namn": "Kensingtom Town Hall", "konserttyp_namn": "Konsertavdelning", "Producer": "Roth, Alfred"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Svenska s\u00e5ngk\u00f6rens i Paris konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "02.04.08", "konsert_namn": "Svenska k\u00f6ren i Paris konsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert", "Producer": "Gyldenstolpe, grefve"},{"konsert_datum": "UNKNOWN", "konsert_namn": "Afskedsrecett f\u00f6r hr Axel Sellergren", "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern", "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "22.04.08", "konsert_namn": "Pianisten Theo Ysayes konsert", "lokal_namn": "Herr Abr Lunds Hofmnslk Inn. lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "23.04.08", "konsert_namn": "\u00c5nlinska Kvartettens 5:te och sista Kammarmusik-Konsert i f\u00f6rening med Prof Fi\u00bb IM enad\u00ae", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal", "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.04.08", "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Bal", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.04.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.04.08", "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter", "lokal_namn": "Restaurant Tattersall", "konserttyp_namn": "Middags- och Aftonkonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "21.04.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "25.06.08", "konsert_namn": "Konsert med violinisten S. Kjellstr\u00f6m", "lokal_namn": "Delsbo kyrkvallar", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "24.06.08", "konsert_namn": "Ungdomsm\u00f6te i Dalarne", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "06.04.08", "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert", "lokal_namn": "UNKNOWN", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"},{"konsert_datum": "06.04.08", "konsert_namn": "Stor Konsert", "lokal_namn": "Sveasalen", "konserttyp_namn": "Konsert", "Producer": "UNKNOWN"},{"konsert_datum": "10.04.08", "konsert_namn": "Noria Avani-Carreras konsert", "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens lokal", "konserttyp_namn": "Solokonsert", "Producer": "UNKNOWN"}]