[
    [
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien Chartres afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Kullor-\u00c5llon konsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METR",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Stop Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.01.08",
            "konsert_namn": "Konsert f\u00f6r Wennerbergsstoden i Uppsala",
            "lokal_namn": "KFUM:s stora h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Stockholms Borgarskola"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert av Fru H. Peizold",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Peizold, H., Fru"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrko-Konsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Wasa-Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Franz Naval konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert med Etablissementefs Orkester",
            "lokal_namn": "Svea-salen",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Fr\u00e4lsningsarm\u00e9ns Handelsdepartement"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.02.08",
            "konsert_namn": "Kiarachs",
            "lokal_namn": "Kungstr\u00e4dg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "l :a abonnemangs-Konserten",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Dirigent": "T\u00e4rnefelt, Arinas",
            "Solister": [
                "Hesse, Davida",
                "\u00d6dmann, Arvid",
                "Forssell, John",
                "Stiebel, B"
            ],
            "Orkester": "Kungliga Hovkapellet",
            "Producer": "Nya Filharmoniska S\u00e4llskapet"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.02.08",
            "konsert_namn": "Stoi Konsert",
            "lokal_namn": "Manrast METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.02.08",
            "konsert_namn": "Hans Burmes tors orkester kaffe- o aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Burme, Hans"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.02.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter av Damkapellet 'Reingold'",
            "lokal_namn": "Bl\u00e5 porten p\u00e5 Kungl. Djurg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "Damkapellet 'Reingold'"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.15",
            "konsert_namn": "3:e Symfonikonserten",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Ebba Sj\u00f6gren vis- och sagoafton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Underh\u00e5llningskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Medverkande": [
                "Schkolnick, Aljoscha",
                "de Flon, Signe",
                "Berwald, Astrid",
                "Dahl, Adrian"
            ],
            "Biljettpris": "75 \u00f6re",
            "Annan_information": "530 numrerade sittplatser, Biljetter s\u00e4ljs vid olika tidpunkter och platser enligt annonser"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.02.08",
            "konsert_namn": "Wennerbergs Afton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien Chartres konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Burmes ters orkester"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Ermida Senatra konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4ra S\u00e5ng-Afton",
            "lokal_namn": "KFUM:s H\u00f6rsal Birgerjarlsgatan 35",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.01.08",
            "konsert_namn": "Oljoscha Schkolnick konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Mo-Konsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Wasa-Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Stop Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-salen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Burmester, Hans"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Middags och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Fru Anna Lundberg Popul\u00e4r S\u00e5ng-Afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien Chartres \u00c5fskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.02.08",
            "konsert_namn": "Ebba Sj\u00f6grens Vis- och Sagoafton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Sj\u00f6gren, Ebba"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Beriioz Faust",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Dirigent": "J\u00e4rnefelt, Armas",
            "Solister": [
                "Hesse, Davida",
                "\u00f6dman, Arvid",
                "For sell, John",
                "Stiebel, K."
            ],
            "Orkester": "Kungliga Hovkapellet",
            "Producer": "Nya Filharmoniska S\u00e4llskapet"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.02.08",
            "konsert_namn": "Anlinska Kvartettens och Prof. Fr. Neruda 3:e kammarmusikkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Stock Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Stopkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "METROPOL Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "Halid\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Schkolnicks och Niina Montters konsert",
            "lokal_namn": "UNKNON",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Konsert med 12-\u00e5riga engelska violinisten",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nt",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nt",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "Sto2 Konsert",
            "lokal_namn": "Bellios Taverna",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "K\u00e5r harps\u00e5ngskonsert",
            "lokal_namn": "Templet, Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Johanson, E., Adjutant"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.01.08",
            "konsert_namn": "Gisella Brandel konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Fru H. Pefaso",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Fru Anna Lundbergs konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert",
            "Producer": "Lundberg, Anna"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.01.08",
            "konsert_namn": "Konsert till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r Wonnerborgsstoden i Uppsala",
            "lokal_namn": "KFUM:s stora h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.01.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien Chartres konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Ebba Bj\u00f6rklunds vis- och s\u00e5ngatelier",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Kiilfe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Fru Anna Lundbergs popu\u00e4ra S\u00e5ng-Afton",
            "lokal_namn": "KFUM:s h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4song-Konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s stora h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.01.08",
            "konsert_namn": "Martha Ohlsons konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Brussel-Kvartettens Beethoven-Aftnar",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.01.08",
            "konsert_namn": "Kejser och Folk Kammars\u00e5ngsren",
            "lokal_namn": "Centralpalatset",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Franz N\u00e4v\u00e4l Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.01.08",
            "konsert_namn": "Kapell International",
            "lokal_namn": "Hotel Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Andersen-\u00c5fton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Litter\u00e4r-musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Naval, Franz"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Finsk Musik-Afton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Folkkonsertf\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Anrora Molander",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "ViYien Cliartres konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "Oamkapeltet Reingold"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Konsert-Direktion i Eduard Gellin",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien Chartros 2:a konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Berlioz Faust (La Damnation de Faust)",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Nya Filharmoniska S\u00e4llskapet"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Kallo-Afton Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien Charters-konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteaus konsert",
            "lokal_namn": "Stora gillesalen i Uppsala",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Martino, Henri"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteaus solonummer",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademins lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "F\u00f6redrag av biskop G. Billing 'Kyrka och stat'",
            "lokal_namn": "Konserthuset",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "Billing, G."
        },
        {
            "konsert_datum": "19.02.10",
            "konsert_namn": "Irl\u00e4ndska str\u00f6ft\u00e5g",
            "lokal_namn": "Erins gr\u00f6na \u00f6",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.02.08",
            "konsert_namn": "Fr\u00f6ken M\u00e4rtha Ohlsons konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.02.08",
            "konsert_namn": "Kallo-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.02.08",
            "konsert_namn": "H\u00e5gkomster fr\u00e5n Japan",
            "lokal_namn": "KFUMs stora sal, Birger Jarlsgatan 35",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrko-Konsert i Gustaf Wasa-Kyrkan",
            "lokal_namn": "Gustaf Wasa-Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.01.08",
            "konsert_namn": "Aljoscha Schkolnick konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Schkolnick, Aljoscha"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Br\u00fcssel-Kvartetten Beethoven-\u00c5ftnar",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Franz Navai konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Berns Salonger"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.01.08",
            "konsert_namn": "Stop Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "concerts": [
                {
                    "konsert_datum": "27.01.08",
                    "konsert_namn": "Aljoscha Schkolnicks 2:a Konsert",
                    "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
                    "Medverkande": [
                        "Ohlson, Martha"
                    ],
                    "Program": [
                        "I. Bach Konsert a-moll f\u00f6r violin och piano",
                        "II. Tschaikowsky Serenade melancolique f\u00f6r violin och piano",
                        "     Tschaikowsky Melodie f\u00f6r violin och piano",
                        "     Grieg 4 lyriska stycken",
                        "III. Carl Nielsen Romanze",
                        "IV. Paganini Non pin mesto"
                    ],
                    "Numr_biljetter": "2 kr och 2,50 kr",
                    "Biljett_f\u00f6rs\u00e4ljning": "Herr Abr Lundqulsts Hofmusikhandel Malmtorgsgatan 8",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "31.01.08",
                    "konsert_namn": "KONSERT i Djursholms kapell",
                    "lokal_namn": "Djursholms kapell",
                    "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
                    "Medverkande": [
                        "GADEUUS, Ester",
                        "TORSSLL, Astri",
                        "WHEELER, Gertrude",
                        "DJURSHOLMSK\u00f6REN"
                    ],
                    "Biljetter": "2,00 kr och 1,50 kr",
                    "Biljett_f\u00f6rs\u00e4ljning": "Djursholms Bokhandel samt vid ing\u00e5ngen",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Hans Burmesters orkester kaffe- o aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Burmesters, Hans"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Reingold Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Musikavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Brissel-Kvartettens Beethoven-\u00c5ftnar",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Holmusikhandel",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Lundberg, Anna"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Konsert i Gustaf Vasa Kyrkan",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                {
                    "artist": "Lennartsson, Torsten",
                    "roll": "Operas\u00e5ngare (tenor)"
                },
                {
                    "artist": "Wall, Zelma",
                    "roll": "Operas\u00e5ngerska (sopran)"
                },
                {
                    "artist": "Molander, Gustaf",
                    "roll": "Konsertm\u00e4stare (violin)"
                },
                {
                    "artist": "Olsson, Otto",
                    "roll": "Dirigent (orgel)"
                },
                {
                    "artist": "Gentzel, Carl",
                    "roll": "Dirigent f\u00f6r Typografiska f\u00f6reningens s\u00e5ngk\u00f6r"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Stora konserter i Sveasalen",
            "lokal_namn": "SVEA SALEN",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.01.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.01.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.01.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartettens och Prof Fr Nerudas 2:a Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.01.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.01.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Burmosters, Hans"
        },
        {
            "konsert_datum": "2.03.08",
            "konsert_namn": "Biljetter i Allm\u00e4nt Tidningskontor",
            "lokal_namn": "Aktiebolaget Stockholms Diskontobanks lokal, Regeringsgatan 8",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert1_datum": "09.02.08",
            "konsert1_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal1_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konsert1_medverkande": [
                "Pegel, Otti, fru (s\u00e5ng)",
                "Almqvist, Sigrid, fr\u00f6ken (ackomp)",
                "Bach, C., kammarusikus (violoncellsolo)",
                "K\u00e4llstr\u00f6m, Erik, herr (s\u00e5ng)",
                "Collin, Axel, herr (recitation)"
            ],
            "konsert1_producer": "Jackson-Norris, Henry"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halid\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.03.08",
            "konsert_namn": "Kammarkonsert med Tjern\u00f6 Kvartetten",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Neruda, Fr."
        },
        {
            "konsert_datum": "11.03.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "KFUM h\u00f6rsal Birger Jarlsgatan 33",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "WideEfl, Signe"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.03.08",
            "konsert_namn": "Tora Hwass konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Hofmusikhandel",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Essen, Riksmarskalken von"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.03.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concort-Orchester aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "Wiener-Damen-Concort-Orchester"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.03.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert IETR",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.03.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Mikelska Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Teatern och Konserten",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Carlo Eriei konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Eriei, Carlo"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Marianne Tanterl middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.10.08",
            "konsert_namn": "Concert by Fru Lina Co\u00e9n",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "B\u00e4r Charlton Keith konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Hofmusikhandel",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Wilhelmina Saaro Bekker"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "Wiener Konsertensemblen"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell kaffe-aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Daglig middag- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.11.08",
            "konsert_namn": "Musik-Afton",
            "lokal_namn": "Borgarskolans aula",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert": [
                {
                    "konsert_datum": "23.11.08",
                    "konsert_namn": "Teresa Carrenos 2 :a Konsert",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "25.11.08",
                    "konsert_namn": "Teresa Carrenos 3 :dje och sista Konserten",
                    "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet T5 fr\u00e5n Uppsala"
                },
                {
                    "konsert_datum": "27.11.08",
                    "konsert_namn": "KONSERT",
                    "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
                    "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
                    "Producer": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet T5 fr\u00e5n Uppsala"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert av Rum\u00e4nska Kapellet 'Carmen Sylva'",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "Bekker, Saf Ro, Fr\u00f6ken"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Italienska Solistkapellet ROMA Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell konsert",
            "lokal_namn": "Lesiairant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet, R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Aftonkonsert av Damkapellet GEORGINI",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Unknown"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Kammarmusik av Frltzolins orkester",
            "lokal_namn": "Djursholms Restaurant, Vintertr\u00e4dg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Emil Sj\u00f6gren-afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs Damkapell Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Syn-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Soprans\u00e5ngerskan Norrmalmstorg Signora Rosina",
            "lokal_namn": "Tavernan",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Orgelkonsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Wasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "Olsson, Otto"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.11.08",
            "konsert_namn": "Teresa Carrenos konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Kammarmusikus Fritzohns orkester",
            "lokal_namn": "Vintertr\u00e4dg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "Orientaliska Teatern",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet O I fr\u00e5n Uppsala"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.11.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert av Rum\u00e4niska Kapellet 'Carmen Sylva'",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hedenblad, Ivar"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener KonsertensemMen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Baumert, Adolf"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kaffe-Afton konsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Letopol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Fornarina",
            "lokal_namn": "Svea-Teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9s konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemann konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Doktorinnan Blumenthal, Fru Fanny S\u00f6derholtz, Fr\u00f6ken Elin Linnander, Herr Axel Runnquist",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows 2dra Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemble stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "MIDDAGS och AFTONKONSERT af Damkapellet Marianne Tauterl",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGINI konsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Trob\u00e4cks str\u00e5korkester kaffe-aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.11.08",
            "konsert_namn": "Teresa Carrenos isa Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens storasa",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens orgelsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Svenska K F U M -K\u00f6ren andra konsert",
            "lokal_namn": "Vasakyrkan",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Svenska K F U M"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs Orkester Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Sveasalens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Hyska Konstn\u00e4rskapellet Kaffe Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Wienerdamorkestern med australiska soprans\u00e5ngerskan",
            "lokal_namn": "Restaurant S\u00f6dern",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Tavernan konsert med Signora Rosina",
            "lokal_namn": "Norrmalmstorg",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Kammarmusikus Fritzohns orkester",
            "lokal_namn": "Vintertr\u00e4dg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Fritzohn, Kammarmusikus"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemann konsert",
            "lokal_namn": "Folkets Hus Teater",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows 2:dra Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Doktorinnan Blumenthal, Fru Fanny S\u00f6derholtz, Fr\u00f6ken E Linnander och Herr Axel Runnquist",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Litteratur-Afton",
            "lokal_namn": "Borgarskolans sal",
            "konserttyp_namn": "Litter\u00e4r-musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsert ensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell kaffeaftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Utest\u00e5endes konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlow's 2dra Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Carlo Erici konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Erici, Carlo"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsert ensemblens stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs Damkapell Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Italienska Solistkapeltet Roma"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Ryska Konstn\u00e4rs kapellet kaffe- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhns-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "T\u00e4anikap\u00e9llet Carmen Sylva Dagliga Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Restaurant S\u00f6dern",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "Carmen Sylva"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Parlows, Kathleen"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Carmen Sylva konsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "Wintilescu, Georgi"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Kammars\u00e5ngaren konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9 konsert",
            "lokal_namn": "Stora matsalen, Tv\u00e5 kaf\u00e9er, Bar-buff\u00e9, Tre festv\u00e5ningar",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Ackt\u00e9, Aino"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Rysha Komntn\u00e4ritkapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGINI konsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "Kulturhistoriska samlingarna"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsert ensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Italienska Solistkapellet ROMA Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Stockholms gymnastik- & f\u00e4ktklubb",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.11.08",
            "konsert_namn": "Xonsertj\u00f6reningens abonnemangskonsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGINI konsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Ryska Konsertskapellet, Portnoff"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.10.08",
            "konsert_namn": "Sipora Rosina",
            "lokal_namn": "K\u00e4llaren W6",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.10.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartetten 1:a Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.10.08",
            "konsert_namn": "Modest Menzinskys afskedskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Menzinsky, Modest"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.10.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.03.08",
            "konsert_namn": "Carlo Erici konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.08",
            "konsert_namn": "Fruar Afzelius-Bohlin, Anna Aulin, Ida Blumenthal, Dina Edling, Mally H\u00f6gberg, Anna Lang, Dagmar M\u00f6ller, Munthe-Sandberg, Fr\u00f6knar Karfn Bodman, Agda Lysell, Sigrid LindVerg, Aurora Molander, Martha Ohlson, Stelma Wall, Herrar Tor Aulin, Rudolf Clason, Nils Fahlman, John Johansson, Erik K\u00e4llstr\u00f6m, G\u00f6ran Lindstedt, Gustaf Molander, Axel Runnqvist konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Svenskar i England - Bref fr\u00e5n v\u00e5r korrespondent",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.10.08",
            "konsert_namn": "Kammars\u00e5ngaren 2:dra Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows 2:a Konsert",
            "lokal_namn": "Intima Teatern",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Carlo Erici",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Erici, Carlo"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGINI konsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsert ensemblens konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows konsert",
            "lokal_namn": "S\u00f6dra teatern",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9 konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Ackt\u00e9, Aino"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblens stor konsert",
            "lokal_namn": "Svea salen",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Trob\u00e4cks str\u00e5korkester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METE",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Ryska Konstn\u00e4rskapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Dagliga Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Fru Anna Lundberg",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Carmen Sylva, Paul Christofs Damkapell"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Fru Davida Afzelius-Bohlin & Aurora Molander mfl.",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Axel Runnquist konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.11.08",
            "konsert_namn": "Teresa Carre\u00f1o Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4niska Kapellet \"Carmen Sylva\"",
            "lokal_namn": "Etablissementets Ordb ester",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "HENNEBERG, R."
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Rynka Holts af aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nt",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Italienska Solistkapeltet Roma"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant HET",
            "konserttyp_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Wienerdamorkesterns Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Restaurant S\u00f6dern",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Italienska operakonsert",
            "lokal_namn": "Norrmalmstorg",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert af Kammarmusikus Fritzohw orkester",
            "lokal_namn": "Vintertr\u00e4dg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.12.08",
            "konsert_namn": "Fritz Kreisler konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.12.08",
            "konsert_namn": "Konset i Trefaldighetskyrkan",
            "lokal_namn": "Trefaldighetskyrkan (Majorsgatan)",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "Jackson-Nor\u00e9n, Henry"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.12.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Skr\u00e4ckk\u00e4llaren visas",
            "lokal_namn": "Oscars-Teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.12.08",
            "konsert_namn": "Italienska Solistkapellat ROMA Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.12.08",
            "konsert_namn": "Konsert av ett uts\u00f6kt solistkapell",
            "lokal_namn": "Restaurangens nya vintertr\u00e4dg\u00e5rd",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.12.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.12.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGIN konsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "GEORGIN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.12.08",
            "konsert_namn": "Rysl\u00f6jas Konstn\u00e4rskapellets Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med m\u00e5ltid",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "KREISLER-KONSERT",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.12.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartetten 2:a Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.12.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.12.08",
            "konsert_namn": "Middags-Konsert af Rum\u00e4nska Solistkapellet 'Carmen Sylva'",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "SARR0 BEKKER, Fr\u00f6ken"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.12.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert av Damkapellet Margherita di Savoia",
            "lokal_namn": "Hotel Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.12.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.12.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert av Paul Christofs Damkapell",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.12.08",
            "konsert_namn": "Konsert av ett uts\u00f6kt solistkapell",
            "lokal_namn": "Vintertr\u00e4dg\u00e5rden, Restaurangens nya lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Carlo Eriei konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Hof",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Eriei, Carlo"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Litteratur-Afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens sal",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "Thalberg, Gustave"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.10.08",
            "konsert_namn": "2:dra Konsert",
            "lokal_namn": "Bostock-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkvartett konsert",
            "lokal_namn": "Birger Jarls passagerare",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Musik och s\u00e4llskapsafton med skioptikonbilder ur F\u00e4nrik St\u00e5ls s\u00e4gner",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "Den 19.11.08",
            "konsert_namn": "Svenska K F U M-k\u00f6rens konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Axel Runnquist konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblens stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.10.08",
            "konsert_namn": "Trob\u00e5cks str\u00e5korkester Jftiddags- o aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "MIDDAGS och AFTONKONSERT med Damkapellet Marianne Tauterl",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rsta Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "KFUM NORR"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Carlo Erici konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "unknown"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.08",
            "konsert_namn": "Charlton Keith Afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblens stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "S\u00e4llskap (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert av Italienska Solistkapellet ROMA",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "Italienska Solistkapellet ROMA"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhns Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Carmen Sylva middags- och aftonkonserter",
            "lokal_namn": "S\u00f6dern",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetsfester f\u00f6r bekl\u00e4dnad o bespisning af fattiga skolbarn",
            "lokal_namn": "Novilla",
            "konserttyp_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetsfest",
            "Producer": "Kapelle t Spiskroken"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.12.08",
            "konsert_namn": "Svensk-afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.12.08",
            "konsert_namn": "Fritz Kreisler konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Kreisler, Fritz"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblen",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.12.08",
            "konsert_namn": "Vintersammantr\u00e4de med f\u00f6redrag",
            "lokal_namn": "Idrottsparkens k\u00e4lkbackar",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag",
            "Producer": "S\u00f6derstr\u00f6m, Bruno"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Fru Aino Ackt\u00e9-Renvalls stora konsert",
            "lokal_namn": "Finska nationalteatern",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Ackt\u00e9-Renvall, Aino"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert-Direktion i Eduard Gellin",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9 konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Ackt\u00e9, Aino"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "A. Baumert Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Carmen Sylva konsert med Georgi Wintil\u00e9scu",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Geltertska Str\u00e5korkestern avskedskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Nissalens samt toilettrum",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rt\u00e4tningsmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Vasa-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Nauman, Oswald"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Nordens stj\u00e4rna",
            "lokal_namn": "K. Teatern",
            "konserttyp_namn": "Stor opera",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Typografiska f\u00f6reningens s\u00e5ngk\u00f6r konsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke terrass",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Gentzel, Carl"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Jazz\u00f6sebacke Quartet konsert",
            "lokal_namn": "Stora Mosebacke tr\u00e4dg\u00e5rd",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "S\u00e5ngk\u00f6r under ledning av C A Gentzel",
            "lokal_namn": "Svenska S\u00e5ngarf\u00f6rbundets lokal",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Sypografsska f\u00f6reningens"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kaffe- Aftonkonsert med Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nd",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert Mosebacke Temss",
            "lokal_namn": "TUREHOF, Stureplan 6",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Taglioni, Kapellm"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "J\u00e4tten Finn",
            "lokal_namn": "Svenska teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Wigforss, John"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9s konsert",
            "lokal_namn": "Musikakademien",
            "konserttyp_namn": "Solos\u00e5ng",
            "Producer": "Ackt\u00e9, Aino"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Fr\u00f6ken Falk debut p\u00e5 Intima teatern",
            "lokal_namn": "Intima teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Georgi Wintilescu konsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Sylva, Carmen"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGINI konsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dluis-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Ryska Konstn\u00e4rskapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler, Str\u00e4ngaspel, Ringlekar - Folkdansar med Nerg\u00e5rds Lasse",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Bostock-Teaterns 4:e konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Wiillners, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Elit-Kapellet R. Modess Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Konstf\u00f6reningens lokal, V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 10, 1 tr",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Statsbanepersonalens i Malm\u00f6"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Katarina folkskolas musikk\u00e5r konsert",
            "lokal_namn": "exercishuset i G\u00f6teborg",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.07.08",
            "konsert_namn": "S\u00e5ngarhyllning f\u00f6r Kristina Nilsson",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Dr. Ludv Wilhelmers konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Wilhelmer, Ludv"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "Maka i Ka I mans Ungerska Kapell Middags- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Rydberg, Matsalen",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "Maka i Ka I mans Ungerska Kapell"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "Pareskapeiiet QeorgSrai aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Rydberg, Restaurant Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kaffer och Aftonkonserter med Bj\u00f6rn Halld\u00e9ns Str\u00e5korkester",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "Italiensk mandolin-Konsert med Margit Mejer",
            "lokal_namn": "Bellios Taverna",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Hasselbacken Rum\u00e4niska Kapellet",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "Wintilesen, Georgi"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "konsert_namn": "Italiensk mandolin-Konsert med Margit Meijer",
            "lokal_namn": "Bellios Taverna",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "artist_name": "Laurin, Sigfrid",
            "role": "Pianist",
            "producer": "UNKNOWN",
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Maria Avani-Carreras konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Avani-Carreras, Maria"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Ludwig Wiillner",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Wiillner, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "konsert_namn": "Operett-Afton",
            "lokal_namn": "Viktoria-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Pablo de Sarasate konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Skola Kunsertf\u00f6ieningens folk konserter",
            "lokal_namn": "Katarina kyrka",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "STOR KONSERT",
            "lokal_namn": "Svea Salen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "Elegans",
            "lokal_namn": "Oswald Naumans kapell",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "Heinemann, Dagmar"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.09.08",
            "konsert_namn": "Folkkonsertf\u00f6rbundets h\u00f6stsammankomst",
            "lokal_namn": "Br\u00e4nnkyrkagatan 13",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Nordens stj\u00e4rna",
            "lokal_namn": "Kungliga teatern/Kungliga operan",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "Indiska Mysteriet - Gudinnan Santa Bali",
            "lokal_namn": "Olin C",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Aftonkonsert af Damkapellet GEORGINI",
            "lokal_namn": "Restaurant Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Wullners, Ludwig, 3:e Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademien",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "STOR KONSERT med Al dir A. BAUMERT",
            "lokal_namn": "Svea Salen",
            "konserttyp_namn": "Filmf\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6reningsafton",
            "lokal_namn": "KFUK kl Norr",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag och Musikalisk Underh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Georgi Wintilescus konsert",
            "lokal_namn": "Str\u00f6mparterren",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.07.08",
            "konsert_namn": "\u00c4FSEEDS-KONSERT av Kronobergarne",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.08.08",
            "konsert_namn": "Stor bazar och marknad",
            "lokal_namn": "S\u00f6dertelje badhotell",
            "konserttyp_namn": "Bal",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Wilners, Ludwig, 3:e Konsert",
            "lokal_namn": "Oscars-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Modess, R."
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROP",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter av Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "Dramatiska Teaterns Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert p\u00e5 Skansen",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Dramatisk-Musikalisk soir\u00e9 f\u00f6r f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r en fackskola f\u00f6r kvinnliga tj\u00e4nare",
            "lokal_namn": "Dramatiska Teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Kejsardagarna i Venedig",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Medverkande": [
                "Lindstr\u00f6m, Greta, Fr\u00f6ken",
                "Jackson-Norris, Henry, Hr Konserts\u00e5ngare",
                "Vennman och Edberg, Glunts\u00e5ngarne",
                "Cederlund, Johan, Dr"
            ],
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Richard Anderssons Konsert-Afton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Andersson, Richard"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4nska Solistkapellet och Ungerska Damkapellet",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester",
            "lokal_namn": "Hotel Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Kaffe- o Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "CENTRALPALATSET",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert i Klara kyrka",
            "lokal_namn": "Klara kyrka",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "H\u00e4gg, Gustaf"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsertar": [
                {
                    "konsert_datum": "11.04.08",
                    "konsert_namn": "KFUM Gymnasternas Konsert",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "KFUM"
                },
                {
                    "konsert_datum": "12.04.08",
                    "konsert_namn": "Studentkonsert",
                    "lokal_namn": "Hagalunds kyrka",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "O.D. fr\u00e5n Uppsala"
                },
                {
                    "konsert_datum": "20.04.08",
                    "konsert_namn": "Konsert i Katarina Kyrka",
                    "lokal_namn": "Katarina Kyrka",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "Hammarby Idrottsf\u00f6rening"
                },
                {
                    "konsert_datum": "22.04.08",
                    "konsert_namn": "Konsert i Kungliga Musikaliska Akademiens stora sal",
                    "lokal_namn": "Kungliga Musikaliska Akademiens stora sal",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "Abr Lundquists Musikhandel"
                },
                {
                    "konsert_datum": "25.04.08",
                    "konsert_namn": "Folkdansklubben \u00d6stg\u00f6ta-Gillet H\u00f6gtidssal",
                    "lokal_namn": "Restaurant Runans Festv\u00e5ning",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "\u00d6stg\u00f6ta-Gillet"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki middags- och aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Stop Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Wieiwr-Damen-Concert-Orchester Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotell Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "METROPOL Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Richard Anderssons konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Andersson, Richard"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.04.08",
            "konsert_namn": "Ed Elgar Riket oratorium",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Oratoriumkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.04.08",
            "konsert_namn": "Ysaye-Konserten",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Hof",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Damkapellet stoppkonsert",
            "lokal_namn": "Svea-salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Egressy, Sandor"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki middags- aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROP",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.05.08",
            "konsert_namn": "Maja K\u00f6hler konsert",
            "lokal_namn": "Aeolian Hall",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Ok\u00e4nd konsert",
            "lokal_namn": "Novilla p\u00e5 Kungliga Djurg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Damkapellet",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Egressy, Sandor"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki middags- och aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "EN D\u00d6RR B\u00d6R VARA \u00d6PPEN ELLER ST\u00c4NGD",
            "lokal_namn": "Dramatiska Teatern",
            "konserttyp_namn": "Komedi",
            "Producer": "Alfred de Musset"
        },
        {
            "konsert_datum": "1908-04-12",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Cirkus p\u00e5 Kungliga Djurg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Foyern, Ya\u00efete",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Ok\u00e4nt",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nt",
            "Producer": "Ok\u00e4nt"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r S:t Matteus Barnkrubba",
            "lokal_namn": "S:t Matteuskyrkan",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                "Waix, Zelma (sopran)",
                "Molander, Gustaf (violin)",
                "Ahlberg, David (orgel)",
                "Geijer, Carl (tenor)",
                "S:t Matteus kyrkok\u00f6r"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert f\u00f6r Sveaskarne p\u00e5 R\u00f6n\u00f6",
            "lokal_namn": "KFUK:s h\u00f6rsal Brunns gatan 3",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "KFUK"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Henneberg, R."
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester kaffe- o aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotell Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Gustaf H\u00e4gg",
            "lokal_namn": "Klara kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "K F U M Gymnasternas Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.03",
            "konsert_namn": "Milit\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Immanuelskyrkan",
            "konserttyp_namn": "Milit\u00e4rkonsert",
            "producer": "G\u00e5ta Lifgardes Musikk\u00e5r"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Johan Kemners Solistkapell konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Ungerska Damkapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Femte Symfonikonserten",
            "lokal_namn": "Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "Kongl Hofkapelleta"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Cirkus p\u00e5 Kungl. Djurg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "Kulturhistoriska samlingarna"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Johan Kemners Solistkapell konsert",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurang",
            "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.03.08",
            "konsert_namn": "Kejsardagarna i Venedig",
            "lokal_namn": "Blanchs caf\u00e9",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "SVEA-SALEN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Ungerska Damkapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n kaffe- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Templet, \u00d6stermalmsgatan 26",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Fr\u00e4lsningsarm\u00e9n"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert p\u00e5 Djurg\u00e5rden",
            "lokal_namn": "Kungl. Djurg\u00e5rdsbrunns salong",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert i Klara kyrka",
            "lokal_namn": "Klara kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "H\u00e4ggs, Gustaf"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Skapelsen",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Damkapellet Widdagskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Egressy, Sandor"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki middags- och aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Festmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-salen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Wigner-Damen-Concert Orchestra",
            "lokal_namn": "Hotell Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Metropol Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Damkapesset Miksoska middags- och aftonkonserter",
            "lokal_namn": "K\u00e4llaren W6",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "V\u00e5r-Konsert",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Dramatisk-Musikalisk soar\u00e9",
            "lokal_namn": "Dramatiska Teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "WI Taivi konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Richard Andersson Konsert-Afton",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Andersson, Richard"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.04.08",
            "konsert_namn": "Ysaye-Konserten",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Centralpalatset",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Hammar\u00e9n, Fredric"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Medverkande": [
                "Lindstr\u00f6m, Greta",
                "Jackson-Norris, Henry",
                "Wennman",
                "Edberg",
                "Cederlund, Johan"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki konsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Wiener-Damen-Concert-Orchester"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        }
    ],
    [
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Etablissementets Orkester middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Middagskonsert",
            "Producer": "Berns Salonger"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Hans Burmeisters orkester kaffe- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotell Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Burmeister, Hans"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Eftersalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "St\u00f6ra Kyrko-Konserten",
            "lokal_namn": "Stora kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Kyrko-Konsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasakyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Brussel-Kvartettens Beethoven afton",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Tillierstedt, B."
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert i Gustaf Vasa-kyrkan",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Musik tillf\u00e4llig konsert",
            "Producer": "Ok\u00e4nd"
        },
        {
            "konsert_arrangor": "Kongl teatern",
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteau Konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.02.08",
            "konsert_namn": "Familjekonsert",
            "lokal_namn": "Wallmans lokal",
            "konserttyp_namn": "Familjekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Intryck fr\u00e5n l\u00f6rdagskonserten",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.02.08",
            "konsert_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert f\u00f6r v\u00e4lg\u00f6rande \u00e4ndam\u00e5l",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.01.08",
            "konsert_namn": "Pianist-konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "concerts": [
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Herold, Kammar\u00e4ngaren",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Br\u00fcsselkvartettens Beethovenaftnar",
                    "lokal_namn": "Musikaliska akademiens sal",
                    "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning (mellanaktsmusik)",
                    "Producer": "Lundquist, Abr"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Kyrkokonsert",
                    "lokal_namn": "Gustaf Vasakyrkan",
                    "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
                    "Producer": "Typografiska f\u00f6reningen"
                },
                {
                    "konsert_datum": "15.02.08",
                    "konsert_namn": "Nya dramatiska teaterns invigning",
                    "lokal_namn": "Nya dramatiska teatern",
                    "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Borgarskolans konsert",
                    "lokal_namn": "K Ii U Ms stora h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Popul\u00e4r-konsert",
                    "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "Lundberg, Anna"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Jungstedt, Matilda",
                    "lokal_namn": "Operan",
                    "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
                    "Producer": "Fru Jungstedt"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Svenska kvartetts\u00e5ngens sammantr\u00e4de",
                    "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
                    "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
                    "Producer": "S\u00e4llskapet f\u00f6r svenska kvartetts\u00e5ngens befr\u00e4mjande"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Branting, Anna, teatertidskrift",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Konstn\u00e4rlig presentation",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "UNKNOWN",
                    "konsert_namn": "Sclikolnick, Aljoselia, violinisten",
                    "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Aljoscha Schukolnick violinistkonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Kv\u00e4llsklubbens s\u00e4llskapsafton",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nt",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.01.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Lundberg, Anna"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "Halld\u00e9n aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Slesfaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "Etablissementets Orkester Middags-Konsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Middagskonsert",
            "Producer": "Berns Salonger"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteaus Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.02.08",
            "konsert_namn": "Blor Konsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "B\u00e4dhus-Restaurangen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.02.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molander",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.01.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.01.08",
            "konsert_namn": "Nordisk Afton",
            "lokal_namn": "Hotel Continental festsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.01.08",
            "konsert_namn": "Allkonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotell Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.01.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.01.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.01.08",
            "konsert_namn": "Aljoschti Schkolnick's 2ia Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Br\u00f6derna Sissel-Kvartettens Beethoven aftnar",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Sissel-Kvartetten"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.01.08",
            "konsert_namn": "Gasparinec Ungarischea konsert",
            "lokal_namn": "Grand Hotel",
            "konserttyp_namn": "Talf\u00f6rel\u00e4sning med musik"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Vivien Chartres",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Mozarts Requiem",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "Metternich, Pauline"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert med bitr\u00e4de av Kungl. Filharmoniska S\u00e4llskapet",
            "lokal_namn": "Kungliga Teatern",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.03.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetare-Institutet",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.03.08",
            "konsert_namn": "Hans Bins m\u00e4sters orkester",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Jackson-Porris, Henry"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Ernst von Dohn\u00e1nyi-konserter",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.03.08",
            "konsert_namn": "Signe Widells soir\u00e9",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "S\u00e4llskapssammankomst med musikinslag",
            "Producer": "Widell, Signe"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "Kronobergs regementes musikk\u00e5rs Amerikaturn\u00e9",
            "lokal_namn": "Academy of Music, New York",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "H\u00f6gberg, K"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.03.08",
            "konsert_namn": "4te Symfonikonserten Ludwig van Beethovens konsert",
            "lokal_namn": "Kongl Teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "J\u00e4mefelt, Armas"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.03.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.03.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.03.08",
            "konsert_namn": "Kafle- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tinnerstedt, B."
        },
        {
            "konsert_datum": "20.03.08",
            "konsert_namn": "Daalijien Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Restaurant Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r S\u00e5ng-Afton",
            "lokal_namn": "KFUM:s h\u00f6rsal Birger Jarlsgatan 85",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "Fris Lundberg, Anst\u00e5"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Martha Ohlson konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundquists Pianohandel",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.49",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "K\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Tinneredt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "22.01.08",
            "konsert_namn": "Aljovscha Schkolnick konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "KonsertDirektion": {
                "Producer": "UNKNOWN"
            },
            "KonsertArrangemang": [
                {
                    "konsert_datum": "08.03.08",
                    "Konsertnamn": "Symfonikonserten",
                    "lokal_namn": "Konserthuset",
                    "konserttyp_namn": "Symfonikonsert"
                },
                {
                    "konsert_datum": "09.03.08",
                    "Konsertnamn": "Konung f\u00f6r en dag",
                    "lokal_namn": "Konserthuset",
                    "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik"
                }
            ],
            "TeaterF\u00f6rest\u00e4llningar": [
                {
                    "Teater": "Dramaten",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "M\u00e4ster Olol",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "19:30",
                    "Producer": "de Wahl, Olof - Anders",
                    "Pris": "11 kr"
                },
                {
                    "Teater": "Dramaten",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "Antigone",
                    "Datum": "09.03.08",
                    "Tid": "19:30",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "Svenska Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "I tv\u00e5 konungar",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "19:30",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "Oscars-Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "En valsdr\u00f6m",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "20:00",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "Vasa-Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "Det nya huset",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "19:30",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "S\u00f6dra Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "Syster nr 30",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "19:30",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "Intima Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "Leka med elden, Sp\u00f6ksonaten",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "20:00",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "Folk-Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "V\u00e5ra flickj\u00e4gare",
                    "Datum": "08.03.08",
                    "Tid": "20:00",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "Teater": "Folk-Teatern",
                    "F\u00f6rest\u00e4llning": "Min ska do bli",
                    "Datum": "09.03.08",
                    "Tid": "20:00",
                    "Pris": "UNKNOWN"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tkaleberg, Gustave"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.03.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetare-institutet",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.03.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.03.08",
            "konsert_namn": "Kv\u00e4llskonsert",
            "lokal_namn": "Norstedt",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hedenblad, Ivar"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.03.08",
            "konsert_namn": "Orgelkonsert",
            "lokal_namn": "St Jacobs kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.02.08",
            "konsert_namn": "Festf\u00f6rest\u00e4llning med anledning av 260-\u00e5rsjubileet av freden i Roskilde",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "Kungliga Teatern"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Hdtel Fenix Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotell Fenix",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.02.08",
            "konsert_namn": "Orkester Prolog, S\u00e5ng, F\u00f6redrag och B\u00f6n",
            "lokal_namn": "Musikaliska Akademien, H\u00f6gre Allm\u00e4nna Latinl\u00e4roverket Norrmalm, S\u00f6dermalms H\u00f6gre Allm\u00e4nna L\u00e4roverk",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.02.08",
            "konsert_namn": "Aulinkvartettens kammarkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Noruda, Fr."
        },
        {
            "konsert_datum": "24.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Martha Ohlson konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.08",
            "konsert_namn": "M\u00e5cilius-Mestaurasiten kaffe- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "Hyska Konstn\u00e4rska Pellefs Kaffe- Afton-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Fondkonsert",
            "Producer": "Kjelldsen, Georg"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Baumert, Direkt\u00f6r \u00c5"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Dr. Ludvig Vaullners andra konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.09.08",
            "konsert_namn": "Maria Avani Carreras pianokonsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Pianokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Dr. Ludw Wiillneirs konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Wiillneir, Ludw"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6we Gregor Legende i 5 delar",
            "lokal_namn": "Operaterasen Grand hotell",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Middags-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Ok\u00e4nd konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nd typ",
            "Producer": "Bos, Coenraad v"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlow konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Aftonkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Georgi Wintilescu konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "Wintilescu, Georgi"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Esaumans Stapeii 14606 Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "SUt-KssiseSBei Mossess dagliga caffe- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Mas konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lundqnists Hem",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlov konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Afskeds-Konsert af Gelleriska Sfp\u00e5korkestern",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Direkt\u00f6r A. Baumert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Kalle Halld\u00e9ns Str\u00e5liliapell Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Halld\u00e9ns Str\u00e5liliapell, Kalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Lin\u00e9a Ackt\u00e9 konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Ackt\u00e9, Lin\u00e9a"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Kalle och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotell Fenix",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Illumination och konsert",
            "lokal_namn": "MoseMe terrass",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Typografiska F\u00f6reningens S\u00e5ngk\u00f6r, Dir C A Gentzel"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns str\u00e5kkapell konsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "H\u00f6loftet Idunshallen",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Baumert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.09.08",
            "konsert_namn": "Folk vis Hon sert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Petersen, Otto"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.08.08",
            "konsert_namn": "Frukost- Middag- och Sup\u00e9servering konsert",
            "lokal_namn": "Dalar\u00f6 Hotell",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.08.08",
            "konsert_namn": "Sommarfluga",
            "lokal_namn": "Norrstrands Fornminnes- och Hembygdsf\u00f6rening",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.08.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Vaxholms kyrka",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.08.08",
            "konsert_namn": "Herman Peckings Solistkapell konsert",
            "lokal_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Menzinsky afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Illumination och Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "Gentzel, C. A."
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell kaffekonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Allm\u00e4nna valmansf\u00f6rbundets str\u00e4vanden",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.07.08",
            "konsert_namn": "Helens Sm\u00e5ttingar",
            "lokal_namn": "Nya Sm\u00e5ttingar",
            "konserttyp_namn": "Barnkonsert",
            "Producer": "Habberton, John"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Emil Sj\u00f6gren-konsert i Paris",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Tyska bl\u00e5fackor",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.08.08",
            "konsert_namn": "Folkkonserterna vid Svea artilleriregementes musikk\u00e5r",
            "lokal_namn": "Hvitabergsparken",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Svea artilleriregementes musikk\u00e5r"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.09.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Modess, El\u00e9t-ManelSei R"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Si Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.07.08",
            "konsert_namn": "Heltagarne till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r Spelen i Stockholm",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Stockholms Allm\u00e4nna S\u00e5ngf\u00f6rening"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.07.08",
            "konsert_namn": "Russisebes Orkester",
            "lokal_namn": "Mosebacke Terass",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.07.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert med Dam-Solisterne 'Perla'",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "Turist- och Idrottsutst\u00e4llningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.08.08",
            "konsert_namn": "Sk\u00e4rselden",
            "lokal_namn": "Dramatiska teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Christmas, Walter"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.09.08",
            "konsert_namn": "Halls Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hertigens festv\u00e5ning",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.09.33",
            "konsert_namn": "Schwarsmanoffs Orkester konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Schwarsmanoff"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.09.08",
            "konsert_namn": "Senix Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Bit-Kapellm\u00e4stare, SmSSS"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus konsert",
            "lokal_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Ahlpheldt, Auuj"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Klara Norra Kyrkogata",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.09.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler och str\u00e4ngaspel konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.01.08",
            "konsert_namn": "Ny\u00e5rsdagen biljettmatin\u00e9",
            "lokal_namn": "Folkets Hus Teater",
            "konserttyp_namn": "Revy",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.01.09",
            "konsert_namn": "Skotska Damorkestern Mac Gregor",
            "lokal_namn": "Mosebacke Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.12.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Aftonkonsert av Italienska Solistkapellet ROMA",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Motel Senix"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.01.08",
            "konsert_namn": "Afskedskonsert av Holl\u00e4ndska Damorkestern 'Wilhelmina'",
            "lokal_namn": "Blanchs caf\u00e9",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.12.08",
            "konsert_namn": "Ny\u00e5rs-Vaka",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.12.08",
            "konsert_namn": "WGT konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Andra Symfonikoraserten",
            "lokal_namn": "Cuisin's Teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.12.08",
            "konsert_namn": "Konsert till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r fattiga barns bekl\u00e4dnad till Julen",
            "lokal_namn": "Fransta kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Malmberg, Nils"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.12.08",
            "konsert_namn": "Daglig Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.12.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert af Typografiska F\u00f6reningens kvinnliga S\u00e5ngk\u00f6r",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Typografiska F\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "H\u00f6loftet p\u00e5 Skansen",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Hamburger B\u00f6rs middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Marianne Tanterl"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Teatersoup\u00e9er",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang HETROPOL",
            "konserttyp_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.10.08",
            "konsert_namn": "Heinemanns 3:e konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-enaemt\u00f6len",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Aino Ackt\u00e9 Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kathleen ParBow konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska Akademien",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Kammars\u00e5ngaren Alexander Heinemanns konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsertfariken Stockholms konsert",
            "lokal_namn": "Konsertfabriken Stockholm",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Holmderska Konsertfabriken"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.12.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4niska Kapellet \u00bbCarmen Sylva\u00bb middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.12.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.12.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.12.08",
            "konsert_namn": "IPU KONSERT",
            "lokal_namn": "Vintertr\u00e4dg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.12.08",
            "konsert_namn": "Mo\u00efel Senix Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Solistkapellet ROMA"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.11.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetare-Institutet, Klara Norra Kyrkogata",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "Familje-Soir\u00e9e Lundbergs",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Familjekonsert",
            "Producer": "Lundberg, familjen"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga Musikaliska Akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Alexander Merzhanov",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Tanterl, Marianne"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemiblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell kaffekonsert",
            "lokal_namn": "iSeslaurii METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Musikaliska Artisternas Ring-konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.02.08",
            "konsert_namn": "Teresa Cesareo konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Rosenbad",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "Hasseltuben",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Wintilescu, Georgi"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och aftonkonsert av Damkapellet Marianne Tanter",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Italienska Solistkapellet Roma Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Senix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Peloos konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Rio Ackt\u00e9 konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Ackt\u00e9, Rio"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemann konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert av Wiener-Konsert-ensemblen",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert i Matsalen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5Ukapell kaffe- St Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "ResHrit METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.10.08",
            "konsert_namn": "Unger\u00e4ka Kapellets middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Matsalen",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.10.08",
            "konsert_namn": "Typografiska F\u00f6reningens H\u00f6stfest",
            "lokal_namn": "Gr\u00f6na Lunds Tivoli",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Typografiska F\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.08",
            "konsert_namn": "Carlo Erici konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "S\u00f6dermalms Arbetarein",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sningar",
            "Producent": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.11.08",
            "konsert_namn": "Mystiska tjufvar",
            "lokal_namn": "Olympia-biografen",
            "konserttyp_namn": "Filmbildvisning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.11.08",
            "konsert_namn": "Svenska Konsertf\u00f6reningens f\u00f6rsta konsert i Karlsruhe",
            "lokal_namn": "Hofteatern",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Sven Kjellstr\u00f6m och Alfred Roth konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "KAHL, TLLAUTMANN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "Vasakyrkans aula",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "En S\u00e5ngers B\u00f6n Beisbiger",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "LintSttvlmt, Hugo"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Daglig Middags-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Matsalen",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Rydberg, \u00d6d"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Carin Gillberg konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens orgelsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Svensk konsert",
            "lokal_namn": "M\u00fcnchen",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "M\u00fcnchens konservatorium"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Tenmsi\u00e4flingsrna i Uppsala",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "tisdag den 21.10.1908 kl 20:00",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlow popul\u00e4r afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.10.08",
            "konsert_namn": "Gr\u00f6na Lunds Tivoli",
            "lokal_namn": "Gr\u00f6na Lunds Tivoli",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08 - 11.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblet",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tersztlmann, BiarB"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Par-Bows",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Mald\u00e9n, Nalia"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Ryska konstn\u00e4rskapellet",
            "lokal_namn": "Restaurant Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Dagligen Middags- och Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och aftonkonsert med Damkapellet Marianne Tanter",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hamburger K\u00f6rs"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.10.08",
            "konsert_namn": "Italienska Solistkapellet ROMA Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Italienska Solistkapellet ROMA"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Sfer Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Yrautman, KstrE"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns Str\u00e5kkapell aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Marai METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "M\u00f6tet Senix Caffe- o Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "KONSERT, Fru Lina Coen",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "KONSERT",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Erici, Carlo"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert med La Foscola",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Gustaf Hayg konsert",
            "lokal_namn": "Klara kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Medverkande": [
                {
                    "artist_namn": "Wall, Zelina",
                    "artist_roll": "Konserts\u00e5ngerska"
                },
                {
                    "artist_namn": "Knaganti, Axel",
                    "artist_roll": "Violinist"
                },
                {
                    "artist_namn": "Viklund, V.",
                    "artist_roll": "K\u00f6rledare"
                }
            ],
            "PROGRAM": [
                "Bach - Toccata och fuga f\u00f6r orgel",
                "Boman - K\u00f6r f\u00f6r violin och orgel",
                "Nilmanl - Sonat f\u00f6r orgel op 80: I. Allegro appassionato, II. Adagio, III. Scherzo, IV. Recitativo, V. Chora et Fugue",
                "Glista - Kantat f\u00f6r k\u00f6r och soli med orgel",
                "J\u00f6nsson - Interludium f\u00f6r orgel",
                "de L\u00e4nge - Ave Maria f\u00f6r sopran, obligat violin och orgel",
                "Liszt - Orgel Fantasie \u00f6ver 'Ad nos ad salutarum undam': Moderato, Adagio, Allegro deciso, Vivace molto, Adagio"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Kapten Jacques Lagrercrantz",
            "lokal_namn": "K F H\u00f6gbergs h\u00f6rsal i Brunnsgatan",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Euy\u00e9iie l $ije",
            "lokal_namn": "Herr Abr L\u00f6fli, Malmtorgsgatan 8",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.05.08",
            "konsert_namn": "Detroliga Majprogrammet",
            "lokal_namn": "Terrassen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.05.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.05.04",
            "konsert_namn": "Harmoniska S\u00e4llskapets 2:a \u00c5l\u00f6nnem\u00e4ts-konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "Harmoniska S\u00e4llskapet"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Mosette (La petite Boh\u00e9me)",
            "lokal_namn": "Oscars-Teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "Easter Sunday, 18.04.08",
            "konsert_namn": "V\u00e5rs\u00e5ng",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Variet\u00e9-Foyern P\u00e5skdagen och Annandag P\u00e5sk Middagskonsert",
            "lokal_namn": "Variet\u00e9-Foyern",
            "konserttyp_namn": "Middagskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Thorolf Janssons Utst\u00e4llning af 1908",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Tsaye-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "OB !S Festv\u00e5ning",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Hulld\u00e9li, M."
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Zelma Wais, Gustaf Molander, David Ahlberg, Carl Gentzel och St Matteus kyrkokor",
            "lokal_namn": "Hotel",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Dagligen Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Damkapellet Lyra"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Oratoriet Skapelsen",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalmskyrkan",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e8ne Ysa\u00ffe-konserten",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "\u00c5kerberg, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "och annandagen pd .sk b\u00e5da dagarna",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4ra soar\u00e9er 'norda' p\u00e5 Arbetsinstitutets h\u00f6rsal",
            "lokal_namn": "Arbetsinstitutets h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Ysayes konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Ysaye, Eug\u00e9ne"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert med Str\u00e5korkester",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Dans",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Variet\u00e9-Joy afton- och middagskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Mlklo",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Tv\u00e5 konserter",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "V\u00e5rkonsert",
            "lokal_namn": "Akad :ns",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Ysaye konsert",
            "lokal_namn": "Herr Vhr Lundquists Hof",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert i parken med Kung Svea eller Kungl Livgardets musikk\u00e5r",
            "lokal_namn": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Palm Synfonikoncert",
            "lokal_namn": "Kungliga Teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Skansen konsert",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Program": {
                "Piano Trio": "Beethoven",
                "Aria": "Mozart",
                "S\u00e5nger": [
                    "Gade",
                    "Geijer",
                    "Kjerulf",
                    "Grieg"
                ],
                "Bes\u00e4ttning": [
                    "Sj\u00f6gren",
                    "Peterson"
                ],
                "Medverkande": [
                    "Fru Olefir Moe",
                    "Fr\u00f6ken M. Ohl\u00f6wberger",
                    "Herr G. Molander",
                    "Herr B. Claeson",
                    "Herr M. Carlson"
                ]
            }
        },
        {
            "konsert_datum": "04.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.04.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rm\u00e5nskonsert f\u00f6r Oscars f\u00f6rsamlingen",
            "lokal_namn": "Oscarskyrkan",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Medverkande": [
                "Munthe-Sandberg, Hilma, fru",
                "Lannartsson, T., herr",
                "Rosenius, J., pastor"
            ],
            "Musikdirekt\u00f6rer": [
                "Vretblad, P.",
                "Sandberg, O."
            ],
            "Ensemble": "Sjung Sjung !\u00bb Manskvartett",
            "Program": [
                {
                    "nummer": 1,
                    "verk": "Allegro moderato",
                    "komposit\u00f6r": "Piutti",
                    "ut\u00f6vare": "Vretblad, P. (Orgelsolo)"
                },
                {
                    "nummer": 2,
                    "verk": "Hymn",
                    "komposit\u00f6r": "S\u00f6derman",
                    "ut\u00f6vare": "Lannartsson, T., herr"
                },
                {
                    "nummer": 3,
                    "verk": "Air",
                    "komposit\u00f6r": "Goldmark",
                    "ut\u00f6vare": "Munthe-Sandberg, Hilma, fru"
                },
                {
                    "nummer": 4,
                    "verk": [
                        {
                            "nummer": "a",
                            "titel": "Stridsb\u00f6n",
                            "komposit\u00f6r": "O. Lindblad"
                        },
                        {
                            "nummer": "b",
                            "titel": "Vackra sky",
                            "komposit\u00f6r": "Brol\u00e9en"
                        },
                        {
                            "nummer": "c",
                            "titel": "Nog mins jag",
                            "komposit\u00f6r": "S\u00f6derman"
                        }
                    ],
                    "ut\u00f6vare": "Sjung Sjung !\u00bb Dir O Sandberg"
                },
                {
                    "nummer": 6,
                    "verk": "Andante religi\u00f6se",
                    "komposit\u00f6r": "Thom\u00e9",
                    "ut\u00f6vare": "Munthe-Sandberg, Hilma, fru"
                },
                {
                    "nummer": 7,
                    "verk": [
                        {
                            "nummer": "a",
                            "titel": "Aftonst\u00e4mning",
                            "komposit\u00f6r": "Petersson-Berger"
                        },
                        {
                            "nummer": "b",
                            "titel": "Hvil over Verden",
                            "komposit\u00f6r": "E. Sj\u00f6gren"
                        }
                    ],
                    "ut\u00f6vare": "Lannartsson, T., herr"
                },
                {
                    "nummer": 8,
                    "verk": [
                        {
                            "nummer": "a",
                            "titel": "S\u00e5ngf\u00e5glarne",
                            "komposit\u00f6r": "O. Lindblad"
                        },
                        {
                            "nummer": "b",
                            "titel": "St\u00e4mning",
                            "komposit\u00f6r": "Petersson-Berger"
                        },
                        {
                            "nummer": "c",
                            "titel": "Glad s\u00e5som f\u00e5geln",
                            "komposit\u00f6r": "UNKNOWN"
                        }
                    ],
                    "ut\u00f6vare": "Sjung Sjung !\u00bb Dir O Sandberg"
                },
                {
                    "nummer": 9,
                    "verk": "Marsch",
                    "komposit\u00f6r": "E.V. Guilraant",
                    "ut\u00f6vare": "Vretblad, P. (Dirigent)"
                }
            ],
            "biljett_info": "Biljetter finns hos Lundquists Hofmusikhandel Malmtorgsgatan och Stureplan, Elkan Schildknechts Musikhandel Drottninggatan 28, \u00c4hlbergs Bokhandel \u00d6stermalmstorg, Allm\u00e4nna Tidningskontoret Gustav Adolfs torg och hos kyrkans vaktm\u00e4stare vid ing\u00e5ngen"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.04.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Klassisk konsert",
            "Producer": "Wiener-Damen-Concert-Orchester"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.04.08",
            "konsert_namn": "I Ansitagen konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Lundquist, Abr"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Gustaf Il\u00e4ggs konsert",
            "lokal_namn": "Klara kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.04.08",
            "konsert_namn": "Predikoturer",
            "lokal_namn": [
                "Slottskyrkan",
                "Storkyrkan",
                "Klara kyrka",
                "Jakobi kyrka",
                "Skenpsliohns kyrka",
                "Johannes kyrka",
                "Hammarsten",
                "Remmer",
                "Kungstensgatan 29",
                "Kristianstadskyrkan",
                "Matteuskyrkan",
                "Borgerskajets Knkehui",
                "Mariakyrkan",
                "Soliakyrkan",
                "Helgahindskapellet",
                "Diakonisskajellet",
                "Hedvig Eleonorakyrkan",
                "Oscarskyrka",
                "Djurg\u00e5rdskyrkan",
                "Kyrkosalen vid Hjorthagen",
                "Predikolokalen Surbrunnsgatan 10",
                "Kungsholms kyrka",
                "Salen Handtverkaregatan 41",
                "L\u00f6v\u00f6 kyrka",
                "Ev Br\u00f6draf\u00f6rsamlingens kyrka",
                "Sundbybergs gamla kapell",
                "Hagalunds kyrka",
                "Arbetsheimen vid KungsHolmsgatan 54\u201358",
                "Bethlehemskyrkan",
                "Missionshyddan i Adolf Fredrik vid Haga",
                "Missionshyddan vid Maria Filgr\u00e4nd",
                "Missionshyddan \u00e5 Kungsholmen Bergsgatan 88",
                "Florakyrkan",
                "Mikaelif\u00f6rsamlingen Riddaregatan 38",
                "Lutherska Missionshuset",
                "Immanuelskyrkan",
                "Missionssalen Kungsgatan 48",
                "Sundbyberg Immanuelskapellet",
                "Pethesda Missionshuset",
                "Missionssalen 'Valhalla' M\u00e4stersamuelsg 06",
                "V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 10 2 tr Gamla By",
                "St Paulskyrkan",
                "S: t Peters kyrka",
                "Helig Treenighetskyrkan",
                "S: t Markus kyrka",
                "S: t Johannis Br\u00e4nn k"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Sittsaye-konserten",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nd",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Ysayes konst ii succ\u00e9",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Aulinkvartetten kammarmusikkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "M-Gymnasternas Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Kungliga Livgardets Musikk\u00e5rs v\u00e4lg\u00f6renhetskonsert",
            "lokal_namn": "Immanuelskyrkan",
            "konserttyp_namn": "V\u00e4lg\u00f6renhetskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert med Inga Petersson och Astrid Berwald",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Andersson, Hicbfird"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Johannes Hersliilld s\u00e5ngkonsert",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalmsteatern",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Engdahl"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Damliapellet Lyra"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.04.08",
            "konsert_namn": "V\u00e5r-Konsert",
            "lokal_namn": "K P U K :s liiirsal",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet Sjung Slung"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.04.08",
            "konsert_namn": "Ysaye-Konserten",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.04.08",
            "konsert_namn": "Valent Manchester",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Oratorium",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.04.08",
            "konsert_namn": "Damkapell till middags- och aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Kapellet, Svartensgatan 3",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Viskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Viskonsert",
            "Producer": "UNKOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.04.08",
            "konsert_namn": "Mansk\u00f6rs\u00e4llskapet under ledning av Oscar Sandberg",
            "lokal_namn": "Kungsholms realskolas h\u00f6gtidssal",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Sandberg, Oscar"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "K\u00f6rens jubileumskonsert",
            "lokal_namn": "Universitetets h\u00f6gtidssal, Helsingfors",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Bie, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Golde konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.06.08",
            "konsert_namn": "Svensk konsert",
            "lokal_namn": "Kensingtom Town Hall",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Roth, Alfred"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Svenska s\u00e5ngk\u00f6rens i Paris konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.04.08",
            "konsert_namn": "Svenska k\u00f6ren i Paris konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Gyldenstolpe, grefve"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Afskedsrecett f\u00f6r hr Axel Sellergren",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Pianisten Theo Ysayes konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr Lunds Hofmnslk Inn. lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "\u00c5nlinska Kvartettens 5:te och sista Kammarmusik-Konsert i f\u00f6rening med Prof Fi\u00bb IM enad\u00ae",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Damen-Concert-Orchester",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Bal",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Restaurant Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.06.08",
            "konsert_namn": "Konsert med violinisten S. Kjellstr\u00f6m",
            "lokal_namn": "Delsbo kyrkvallar",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.06.08",
            "konsert_namn": "Ungdomsm\u00f6te i Dalarne",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe-Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Noria Avani-Carreras konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        }
    ],
    [
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Gymnasternas Konsert",
            "lokal_namn": "KFUM:s lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "producer": "KFUM"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Gustaf H\u00e4ggs konsert",
            "lokal_namn": "Klara kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "H\u00e4gg, Gustaf"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Erik \u00c5kerberg med medverkande",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "\u00c5kerberg, Erik"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Nils Dahl och Gustaf Sj\u00f6berg konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Cirkus",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Medverkande": [
                "Wallgren, \u00c5ke",
                "Wall, Zelma",
                "Molander, Gustaf",
                "Barens, H., kapellm\u00e4stare",
                "Stockholms Allm\u00e4nna S\u00e5ngf\u00f6rening",
                "Kungl. Svea Ingeni\u00f6rk\u00e4rs Musikk\u00e5r"
            ],
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.04.08",
            "konsert_namn": "Katarina Gossorkester med g\u00e4startister",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Hammarby idrottsf\u00f6rening"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet middags- & aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Egressy Sandor",
            "lokal_namn": "Blanchs Caf\u00e9",
            "konserttyp_namn": "Middagskonsert",
            "Producer": "Ungerska Dam-Kapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Sor konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "Easter Sunday, 18.04.08",
            "konsert_namn": "Koncert till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r Pastor John Hedbergs verksamhet",
            "lokal_namn": "Templet",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "Easter Sunday 1908",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Cirkus p\u00e5 Kongl. Djurg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                {
                    "artist_namn": "Wallgren, \u00c5ke",
                    "artist_roll": "Operas\u00e5ngare"
                },
                {
                    "artist_namn": "Wall, Zelma",
                    "artist_roll": "Operas\u00e5ngerska"
                },
                {
                    "artist_namn": "Molander, Gustaf",
                    "artist_roll": "Konsertm\u00e4stare"
                },
                {
                    "artist_namn": "Berens, H.",
                    "artist_roll": "Ackompanjat\u00f6r Kapellm\u00e4stare"
                },
                {
                    "artist_namn": "Stockholms Allm\u00e4nna S\u00e5ngf\u00f6rening",
                    "artist_roll": "K\u00f6r, Dirigent: Carelius, Emil"
                },
                {
                    "artist_namn": "Kongl. Svea Ingeni\u00f6rk\u00e5rs Musikk\u00e4r",
                    "artist_roll": "Orkester, Dirigent: Uppstr\u00f6m, Henrik"
                }
            ],
            "biljett_priser": [
                {
                    "ticket_typ": "Loge",
                    "pris": "1:50"
                },
                {
                    "ticket_typ": "Parkett",
                    "pris": "1:25"
                },
                {
                    "ticket_typ": "1:a plats",
                    "pris": "1 kr"
                },
                {
                    "ticket_typ": "2:a plats",
                    "pris": "75 \u00f6re"
                },
                {
                    "ticket_typ": "3:e plats",
                    "pris": "50 \u00f6re"
                }
            ],
            "biljett_saljare": [
                "Abr. Landquists Musikhandel, Malmtorgsgatan 8",
                "Elkan & Schildknecht, Drotninggatan 28",
                "Allm\u00e4nna Tidningsk., Gustaf Adolfs torg 10",
                "Cirkus biljettkontor fr\u00e5n kl. 1 e.m. p\u00e5 P\u00e5skdagen"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "20.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Hammarby Idrottsf\u00f6rening",
            "lokal_namn": "Katarina kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "Hammarby Idrottsf\u00f6rening"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "S\u00f6dermalms h\u00f6gre allm\u00e4nna l\u00e4roverks aula",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Svenska Musikerf\u00f6reningen och Svenska Musikerf\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Ysaye-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartettens 5:te och sista Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Neruda, Fr."
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Wulffsbergs orkester kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapeliet H OM OKI middags- & aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4niska Solistkapellets middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns salonger",
            "konserttyp_namn": "Middagskonsert",
            "Producer": "Berns Salonger"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "Egressy, Sandor"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Signe Rappe g\u00e4stspel p\u00e5 Berlinoperan",
            "lokal_namn": "Berlinoperan",
            "konserttyp_namn": "Operaafton",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Felicias konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Lindahl, Arvid"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Skapelsen",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Gustaf i Klara kyrka",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e8ne Ysa\u00ffe konsert",
            "lokal_namn": "KFUM:s h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Fruarna Davida Afzelius-Bohlin, Hilma Munthe-Sandberg och Anna Lang, Herr Otto Olsson samt Gustaf Vasa kyrkans f\u00f6rst\u00e4rkta s\u00e5ngk\u00f6r",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Bohlin, Carl"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Milit\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Immanuelakyrkan",
            "konserttyp_namn": "Milit\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Kungl. C\u00f6ta Lifgardes Musikk\u00e5r"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Egressy Sandor konsert",
            "lokal_namn": "Blanchs caf\u00e9",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Johan Kemners Solwtkapell",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Wulffsbergs orkester kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens f\u00f6rel\u00e4sningar",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Femte Symfonikonserten",
            "lokal_namn": "Kungl. Teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "Unknown"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Cirkus p\u00e5 Kungl. Djurg\u00e5rden",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                "Wallgren, Ake",
                "Wall, Zelma",
                "Molander, Gustaf",
                "Borens, H. (Kapellm\u00e4stare)",
                "Carelius, Emil (Dirigent f\u00f6r Stockholms Allm\u00e4nna S\u00e5ngf\u00f6rening)",
                "Uppstr\u00f6m, Henrik (Dirigent f\u00f6r Kongl. Svea Ingeni\u00f6rk\u00e5rs Musikk\u00e5r)"
            ],
            "biljett_priser": {
                "loge": "1:50 kr",
                "parkett": "1:25 kr",
                "1:a plats": "1 kr",
                "75 \u00f6re": "2:a plats",
                "50 \u00f6re": "3:dje plats"
            },
            "biljettf\u00f6rs\u00e4ljning": [
                "Abr. Lundquists Musikhandel, Malmtorgsgatan 8",
                "Elkan & Schildknecht, Drottninggatan 28",
                "Allm\u00e4nna Tidningskontoret, Gustaf Adolfs torg 10",
                "Cirkus biljettkontor (fr\u00e5n kl. 13.00) p\u00e5 P\u00e5skdagen"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Salig B\u00e5ng",
            "lokal_namn": "Folkets Hus' Teater",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Hammarby Idrottsf\u00f6rening",
            "lokal_namn": "Katarina Kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hammarby Idrottsf\u00f6rening"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet HOMOKI",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "HOMOKI"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Middags-Konsert Rum\u00e4nierna 'Carmen Sylva'",
            "lokal_namn": "Berns'Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning (mellanaktsmusik)",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.04.08",
            "konsert_namn": "Konsertafdelning",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Kvartetts\u00e5ngare-F\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Milit\u00e4rkapellmusik",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Kafle- & Aftonkonsert av Wulffsbergs orkester",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens lokal p\u00e5 M\u00e4ster Samuelsgatan 47",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Wulffsberg, UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartetten & Prof. Fr. Neruda kammarmusik-konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.04.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Tsaye och Th\u00e9o Tsaye konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.04.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartettens sista Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Aulinska Kvartetten"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Fr\u00f6knarna Lu:s Petersson och Astrid Hernalil konsertkv\u00e4ll",
            "lokal_namn": "S\u00f6dermalms l\u00e4roverks aula",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Anna Lundbergs Popul\u00e4r S\u00e5ng-Afton",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Lundberg, Anna"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Oratorium, text ur Apostlag\u00e4rningarna",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Viking Cronholm Ungerska Zigenarekapellet",
            "lokal_namn": "F\u00e4ktklubben",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Homokl"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Johan Kemners Folkkapell",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Kemner, Johan"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "Amka Pellet Miskloska",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.04.08",
            "konsert_namn": "1 Maj-k\u00f6r demonstration",
            "lokal_namn": "G\u00e4rdet",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Stockholms Arbetars\u00e5ngf\u00f6rening, Qvartetts\u00e5ngare-F\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Operan 'Lohengrin' och 'Salome'",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Kungliga operan"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "August S\u00f6derman: Ouverture till 'Jungfrun af Orleans'",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nt",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nt",
            "Producer": "S\u00f6derman, August"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.05.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Atton och Edvin Ka",
            "lokal_namn": "Pension Amerikan Bar",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Agrell, Carl"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Richard Anderssons konsert-afton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Andersson, Richard"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Klor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Johan Kellgrens Fiolistkapell",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Wulffsberge Orkester"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Lindquist, Abraham"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Fruarna Davida Afzelius-Bohlin, Hilma Munthe-Sandberg och Anna Lang samt Herr Otto Olsson",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Bohlin, Carl"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.04.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Str\u00e5korkester kaffe- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (8 Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.04.08",
            "konsert_namn": "Fackskola f\u00f6r kvinnliga tj\u00e4nare Dramatisk-Musikalisk Soar\u00e9",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4llskapet sammantr\u00e4den",
            "lokal_namn": "Blanchs caf\u00e9",
            "konserttyp_namn": "Sammantr\u00e4de",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Grand Hotel",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert p\u00e5 Nya London",
            "lokal_namn": "Nya London",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.04.08",
            "konsert_namn": "Sista Folk-konserten f\u00f6r terminen",
            "lokal_namn": "Handtverkares\u00e4llskapet",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Medverkande": [
                "Ohlson, M.",
                "Peterson-Berger, W.",
                "Sj\u00f6gren, G.",
                "Winterhjelm, UNKNOWN",
                "Peterseen, G.",
                "Munck, O.",
                "Molander, G.",
                "Erikson, G.",
                "Claeson, L."
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "25.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r S\u00e5ng-Afton",
            "lokal_namn": "K. F. U. K:s fo\u00f6rsamling",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.05.08",
            "konsert_namn": "Finaste konsert harmonika",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nt",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e8ne Ysa\u00ffe Concert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "\u00c4ulinska Kvartettens sista Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "K. Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Neruda, Fr."
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet Homoki Middags- & Aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Damkapeljet Lyra middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.04.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning av Amanuensen A. Hammarskj\u00f6ld",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens nya lokal, Kungsholmsbrogatan 63, 1 tr.",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Milit\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Immanuelskyrkan, Tulegatan 3",
            "konserttyp_namn": "Milit\u00e4rkonsert",
            "Producer": "G\u00f6ta Lifgardes Musikk\u00e5r"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och aftonskonsert",
            "lokal_namn": "Svartensgatan 3",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert av Johan Kemners Solistkapell",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Milit\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Immanuelskyrkan",
            "konserttyp_namn": "Milit\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Kungl. C\u00f6ta Lifgardes Musikk\u00e5r"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.04.08",
            "konsert_namn": "Gymnasternas Konsert",
            "lokal_namn": "KFU:s lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "KFU"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet HOMOKI Middags- & Aftonmusik",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Utomsd\u00f6rs konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.04.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert af Johan Kemners Solistkapell",
            "lokal_namn": "Alhambra Varit\u00e9t\u00e9-teatern",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.04.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonserter",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Femte Symfonikonserten",
            "lokal_namn": "Kungl. Teatern",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Eug\u00e9ne Ysaye konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.04.08",
            "konsert_namn": "\u00c4ulinska Kvartettens 5:te och sista Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Neruda, Fr."
        },
        {
            "konsert_datum": "22.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapellet H O M O Konsert",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Lyra Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4niska Solistkapellet middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Variet\u00e9-Foyern konsert",
            "lokal_namn": "Variet\u00e9-Foyern",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "EASTER_SUNDAY_1908",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.04.08",
            "konsert_namn": "Johan Kemners Solintkapell konsert",
            "lokal_namn": "Alhambra Varitet\u00e9-teatern",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.04.08",
            "konsert_namn": "Musikf\u00f6reningens 3:e abonnementskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Dramatisk-Musikalisk Soar\u00e9",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Richard Anderssons konsert-afton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Andersson, Richard"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.04.08",
            "konsert_namn": "Wulffsbergs orkester kaffe- \u00e5 aftonkonsert",
            "lokal_namn": "R\u00e5dhus-Restauranten",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Wulffsberg, Johan"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.04.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Lundquist, Abr."
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Fruarna Dawida Afzelius-Sohlin, Hilma Munthe-Sandberg och Anna Lang, Herr Otto Olsson samt Gustaf Vasa kyrkans f\u00f6rst\u00e4rkta s\u00e5ngk\u00f6r",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Bohlin, Carl"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Zigenarekapeflet",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Johan Kemner Solist-Kapell konsert",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert af Johan Kemners Solistkapell",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.04.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.04.08",
            "konsert_namn": "Kurar",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Luudquist, Abr."
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Gustaf H\u00e4ggs konsert",
            "lokal_namn": "Tyska kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "H\u00e4gg, Gustaf"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.04.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Ztgenarekapeilet",
            "lokal_namn": "Hasselbacken",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.04.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Johan Kemnere Solistkapell",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.04.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet i Mil.loska 9 pers",
            "lokal_namn": "Restaur\u00e4nt Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.04.08",
            "konsert_namn": "Gvartetts\u00e4ngare-F\u00f6rbundet konsertrepetition",
            "lokal_namn": "Musikaliska Akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Fru Matilda Jungstedt, Recital",
            "lokal_namn": "Oscars-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert": [
                {
                    "konsert_datum": "16.02.08",
                    "konsert_namn": "Vis- och Sagoafton",
                    "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Vis- och Sagoafton",
                    "Producer": "Sj\u00f6gren, Ebba, fru"
                },
                {
                    "konsert_datum": "16.02.08",
                    "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
                    "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "16.02.08",
                    "konsert_namn": "Musik\u00e4lskare (Uppsala studenter)",
                    "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
                    "konserttyp_namn": "S\u00e5nger ur 'Glimtarna'",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "17.02.08",
                    "konsert_namn": "Konsert f\u00f6r Hofkapellm\u00e4staren Richard Henneberg",
                    "lokal_namn": "Berns' Salonger",
                    "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
                    "Producer": "Gellin, Eduard"
                },
                {
                    "konsert_datum": "16.02.08",
                    "konsert_namn": "Sthlms Arbetares\u00e5ngf\u00f6rening",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "17.02.08",
                    "konsert_namn": "Vivien Chartra: 2:a Konsert",
                    "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "17.02.08",
                    "konsert_namn": "Popul\u00e4r S\u00e5ng-Afton",
                    "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "Lundberg, Inna, fru"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4nska S\u00e5ngkapellets middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Rum\u00e4nska S\u00e5ngkapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.02.08",
            "konsert_namn": "Nior Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.02.08",
            "konsert_namn": "Wilhelm Strandberg Kalle- och Afton-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (8 Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "16.02.08",
            "konsert_namn": "Skandinavisk romansafton",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Folkkonsertf\u00f6rbundets serier",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4rKonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteau konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard",
            "medverkande": [
                "Lessmann, Eva (sopran) fr\u00e5n Berlin",
                "Ohlson, Martha",
                "Aulinkvartetten",
                "Molander, Cust.",
                "Claesson, Rud.",
                "L\u00f6fgren, Alb."
            ],
            "program": {
                "I": "Henri Marteau: Kvintett H-moll f\u00f6r klarinett och str\u00e5kkvartett",
                "II": {
                    "a": "Ludwig van Beethoven: Wonue der Wehmut",
                    "b": "Ludwig van Beethoven: Der Kuss",
                    "c": "Felix Mendelssohn: Auf Fl\u00fcgel des Gesanges",
                    "d": "Otto Lessmann: Du sohaust mischan",
                    "e": "Richard Strauss: St\u00e4ndchen"
                },
                "III": "Johann Sebastian Bach: Chiaconna, f\u00f6r violin",
                "IV": "Henri Marteau: Sju s\u00e5nger med str\u00e5kkvartett",
                "s\u00e5nger": [
                    "An Agnes",
                    "Tr\u00e4nentropfen",
                    "In dem Garten meiner Seele",
                    "Liebeslied",
                    "Sonnenlied",
                    "Tr\u00e4ume",
                    "Herbst"
                ],
                "solist": "Lessmann, Eva"
            },
            "\u00f6vrigt": "\u00c5terst\u00e5ende biljetter s\u00e4ljas i Hr Abr. Lundquists Hofmusikhandel, Malmtorgsgatan 8"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Martha Ohlson konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (8 Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.08",
            "konsert_namn": "Itelios Taverna svensk-italienska romansaftnar",
            "lokal_namn": "Itellios Taverna",
            "konserttyp_namn": "Romanskv\u00e4ll",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "LYRA damkapellet",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4song-Konsert",
            "lokal_namn": "K. F. U. K:s stora h\u00f6rsal, Brunnsg. 3",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrkokonsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "Unander, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.01.08",
            "konsert_namn": "Martha Ohlson",
            "lokal_namn": "Kungliga Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Gartners\u00e4llskapet middagskonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Fenix",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "Kalle- och Atto-Konsert",
            "lokal_namn": "S\u00f6dra teatern",
            "konserttyp_namn": "Ospecificerad underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "S\u00e5ng, Konsert & Drufvin",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                "Ohlson, M.",
                "Ohlson, E.",
                "Bodman, Karin",
                "Carlssoa, Miklor"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "12.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteau Konserten",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Hedberg, John"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Fr\u00f6ken M\u00e4rtha Ohlsons 3:dje ocli sista Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Vivien konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Molanders, Aurora"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Landtbruksakademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.02.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning med A. Hammarskj\u00f6ld",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens f\u00f6rel\u00e4sningar",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "Hammarskj\u00f6ld, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Stockholms Students\u00e5ngf\u00f6rbund konsert",
            "lokal_namn": "K.F.U.-salen",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Dating Advertisement for Eugen Fidelio",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.02.08",
            "konsert_namn": "Amelie de l'Enclos Konsertf\u00f6reningens konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Konsertf\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.02.08",
            "konsert_namn": "Greta Lindstr\u00f6ms konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.02.08",
            "konsert_namn": "Carin Gillberg",
            "lokal_namn": "Brummerska skolan",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.02.08",
            "konsert_namn": "L\u00e4rda-Konserten",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                "H\u00f6gberg, Mally, fru",
                "Lang, Anna, fru",
                "Lennarttn, Torsten, herr",
                "Dahl, Adrian, direkt\u00f6r"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "07.02.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Ok\u00e4nd",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet LYRA konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "27.02.08",
            "konsert_namn": "Teknologf\u00f6reningens extra allm\u00e4nna m\u00f6te",
            "lokal_namn": "F\u00f6reningens lokal, Jakobsgatan 19, Stockholm",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "2.02.08",
            "konsert_namn": "Agnete og Havfrueme",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "Konsertf\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4song-Konsert",
            "lokal_namn": "K. F. U. K:s stora h\u00f6rsal, Brunnsgatan 3",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Familjekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "medverkande": [
                "Lundberg, Anna",
                "Kristenson, Karl",
                "Bj\u00f6rk, C\u00f6sta",
                "Dahl, Adrian, Direkt\u00f6r"
            ]
        },
        {
            "concerts": [
                {
                    "konsert_datum": "02.02.08",
                    "konsert_namn": "Konserter i Gustaf Vasa-kyrkan",
                    "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
                    "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
                    "producer": "UNKNOWN"
                },
                {
                    "konsert_datum": "05.02.08",
                    "konsert_namn": "Konsert med Dagny Griinerts och Carl Griinerts",
                    "lokal_namn": "K. Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
                    "konserttyp_namn": "S\u00e4ngafton",
                    "producer": "Gellin, Eduard"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "Franz Naval konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "Kaf\u00e9- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen, Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Armida Senaira",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Pianisten",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrko-Konsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Wasa-Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "Centzel, Carl A."
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrko-Konsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Franz Naval konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "H\u00f6tel Rydbergs Middags- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "H\u00f6tel Rydbergs",
            "konserttyp_namn": "Musik vid f\u00f6redrag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Reingold middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert i \u00d6stermalms kyrka",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Konsert-Direktion i Eduard Gellin | i 2-\u00e5riga engelska violinisten | Vivien Cliartrcs | popul\u00e4r - Afskeds-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrkokonsert",
            "lokal_namn": "Gustaf-Vasa-Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.01.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdagskonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Schkolnick, Ajoscha"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.01.08",
            "konsert_namn": "John C. Jacobssons konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Kyrkokonsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasakyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "2\u00d6:e \u00e5rsfest med Konsert",
            "lokal_namn": "Katarina kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning (mellanaktsmusik)",
            "Producer": "Larsson, John W."
        },
        {
            "konsertar": [
                {
                    "konsert_datum": "28.01.08",
                    "konsert_namn": "Beethoven-Afton",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "Gellin, Eduard"
                },
                {
                    "konsert_datum": "30.01.08",
                    "konsert_namn": "Beethoven-Afton",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "Gellin, Eduard"
                },
                {
                    "konsert_datum": "01.02.08",
                    "konsert_namn": "Beethoven-Afton",
                    "lokal_namn": "UNKNOWN",
                    "konserttyp_namn": "Konsert",
                    "Producer": "Gellin, Eduard"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "18.01.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert",
            "lokal_namn": "Blanchs caf\u00e9",
            "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning",
            "Producer": "Ungerska Dam-Kapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Fr\u00f6ken M\u00e4rtha Ohlsons violinrecital",
            "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "Middags- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Rydbergs",
            "konserttyp_namn": "Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "H&F Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.01.08",
            "konsert_namn": "S\u00e5ng, Konsert & Drufvin",
            "lokal_namn": "Taverna, Norrmalmstorg 4.7*8-11",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "20:e \u00e5rsfest med Konsert",
            "lokal_namn": "Katarina kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "Larsson, John W."
        },
        {
            "konsert_datum": "24.01.08",
            "konsert_namn": "Stenhammars Wilhelm Beethoven-Afton",
            "lokal_namn": "Grand Restaurant National",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning med bal",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.01.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "medverkande": [
                "Andersson, Gerda (violin)",
                "Campbell, Lilly (s\u00e5ng)",
                "Almqvist, Sigrid (ackomp.)",
                "Fahlman, Nils (tenor)",
                "Duhs, Hugo (recitation)"
            ],
            "Producer": "Lundberg, Anna"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4song-Konsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s stora h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.01.08",
            "konsert_namn": "Popd\u00e4rKonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.01.08",
            "konsert_namn": "Aljoscba Schikolnicks 2:a Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.01.08",
            "konsert_namn": "Brusselskvartettens Beethoven-Afton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "Franz Haval Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.01.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning: Om betydelsen av tidig l\u00e4karhj\u00e4lp",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens F\u00f6rel\u00e4sningar",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "Nystr\u00f6m, Gunnar, Mod. d"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Folkkonsertf\u00f6rbundets serie med Amelie de l'Encl\u00f4s",
            "lokal_namn": "Musikaliska Akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Folkkonsertf\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.02.08",
            "konsert_namn": "Henri Marteaus 2:a och sista konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Medverkande": "Ohlson, Martha",
            "Producer": "Marteau, Henri"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.02.08",
            "konsert_namn": "Fr\u00f6ken M\u00e4rtha Ohlsons 3:e och sista Konsert",
            "lokal_namn": "Herr Abr. Lundquists Hofmusikhandel",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.02.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "Kaf\u00e9- och allon-konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning i samband med annan underh\u00e5llning",
            "Producer": "Tinnerstedt, Z."
        },
        {
            "konsert_datum": "09.02.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning: Pompeji (med ljusbilder)",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens lokal",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "Bergman, Johan"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Eduard Gellins popul\u00e4rkonsert",
            "lokal_namn": "Alhambra-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Violen Chartres Afskeds-Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Borgaren Adelsmannen",
            "lokal_namn": "Kungl. Dramatiska Teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "producer": "Grandinson, Emil"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Mur Mitt-Afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4rkonsert med Lisa Appelbom och Gustaf Sj\u00f6berg",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Medverkande": [
                "Appelbom, Lisa",
                "Sj\u00f6berg, Gustaf",
                "Bergman, E.",
                "Dahl, Adrian"
            ],
            "Ur_programmet": "S\u00e5nger av Peterson-Berger, Hallen, Sj\u00f6gren, Alfv\u00e9n m.fl. Duetter uppl\u00e4ses av f\u00f6rfattaren.",
            "Biljett_pris": "75 \u00f6re"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.02.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molanders konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga Vitterhetsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Molander, Aurora"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Nja Fiarmoiiish S\u00e4llskapet 1:a Abonnemangs-Konserten",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "Berlioz' Faust (La Damnation de Faust)",
            "dirigent": "J\u00e4rnefelt, Armas",
            "solister": [
                "Hesse, Davida",
                "\u00d6dmann, Arvid",
                "Forsoll, John",
                "Stiebel, E."
            ],
            "orkester": "Kungliga Hofkapellet",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.02.08",
            "konsert_namn": "Konsert",
            "lokal_namn": "K. F. U. M:s h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.02.08",
            "konsert_namn": "B\u00e5thus-Deliteine Konferns",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "23.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.02.08",
            "konsert_namn": "Aulin Kvartettens & Prof Fr. Neruda Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.02.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "S\u00f6dermalms H. A. L\u00e4roverks Aula",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.02.08",
            "konsert_namn": "Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.02.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4nienska Solos\u00e5ngerskan Carmen Sylva middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert, B\u00e5dhuis-Restauranten",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Pezonski pianokonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.01.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "Stockholms Borgarskola"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Konsert f\u00f6r Wennerbergsstoden",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospecificerad konsert",
            "Producer": "Ruben C, Son Barg"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.01.08",
            "konsert_namn": "John C. Jacobsson",
            "lokal_namn": "Kungliga Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.02.08",
            "konsert_namn": "Franz Naval konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Hotsonnilniiileii 20:e \u00e5rsfestkonsert",
            "lokal_namn": "Katarina kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.01.08",
            "konsert_namn": "Middags- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Berns salong",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Blanchs Caf\u00e9"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.03.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Fr\u00f6ken Carin Bodman och Herr Henry Hill",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Jackson-Norris, Henry"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.03.08",
            "konsert_namn": "Beethoven-\u00c5fton",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning (mellanaktsmusik)",
            "Producer": "von Dohn\u00e1nyi, Erost"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.03.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "medverkande": [
                "Wiklund, Hedvig fru",
                "Wall, Zelma fr\u00f6ken",
                "Jacobson, John C. herr",
                "Klein, W. herr"
            ],
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "lokal_namn": "Tyska kyrkan",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "kompositioner": [
                "S\u00f6derman",
                "Peterson-Ber",
                "Crieg"
            ],
            "biljettpris": {
                "salen": "1 kr.",
                "l\u00e4ktaren": "50 \u00f6re"
            },
            "biljett_info": "Biljetter erh\u00e5llas i Allm\u00e4nna Tidningskontoret, Gustaf Adolfs torg. \u00d6verblivna biljetter s\u00e4ljs vid ing\u00e5ngen."
        },
        {
            "konsert_datum": "03.03.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert av Str\u00e5korkester",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Stor Konsert p\u00e5 H\u00e5dhus-Restaurangen",
            "lokal_namn": "H\u00e5dhus-Restaurangen",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Tinnerstedt, E."
        },
        {
            "konsert_datum": "08.01.08",
            "konsert_namn": "St\u00f6r Konsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.01.08",
            "konsert_namn": "Martha Ohlson",
            "lokal_namn": "Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.01.08",
            "konsert_namn": "Templets 20-\u00e5rsfestkonsert",
            "lokal_namn": "Katarina kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "S\u00e5ng Konsert & Drufvin",
            "lokal_namn": "Taverna",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "Konserter med bitr\u00e4de af Nya Filharmoniska S\u00e4llskapet: Berlioz' Faust (La damnation de Faust)",
            "lokal_namn": "Kungliga operan/Kungliga teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Kungliga Teatern"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "Ok\u00e4nt",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Brunsson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.03.08",
            "konsert_namn": "Hilma Munthe-Stenartberg popul\u00e4rkonsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.03.08",
            "konsert_namn": "Henry Hill konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Lundquist, Abr."
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Bj\u00f6rn"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.02.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.03.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.01.08",
            "konsert_namn": "Drillens operett, Olycks-Pers resa",
            "lokal_namn": "Alhambra-Teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.01.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6sta S\u00e4song-Konsert",
            "lokal_namn": "Hotel Continental",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.01.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Dahlberg, Erik"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.01.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Soar\u00e9",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutets h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Dahlberg, Erik"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.01.08",
            "konsert_namn": "Brahms-Afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Aulinska Kvartetten"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.01.08",
            "konsert_namn": "Middags-Konsert",
            "lokal_namn": "35 Tavernan",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.01.08",
            "konsert_namn": "Musik- och Romansafton",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4songkonsert",
            "lokal_namn": "K. F. U. K:s stora h\u00f6rsal, Brunnsy. 3",
            "konserttyp_namn": "Symfonikonsert",
            "Producer": "Gellin, Eduard"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.02.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.02.08",
            "konsert_namn": "L\u00f6rdags-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "05.02.08",
            "konsert_namn": "Dagny Grunerts och Carl Gr\u00f6nerts konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga Vetenskaps-Akademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.01.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning med Doktor Gunnar Nystr\u00f6m",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens lokal",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "31.01.08",
            "konsert_namn": "Typografiska F\u00f6reningens S\u00e4nyk\u00f6r konsertrepetition",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Typografiska F\u00f6reningens S\u00e4nyk\u00f6r"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.10",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows solokonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Thalberg, Gustave"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Solokonsert med Fr\u00f6ken Aurora Molander",
            "lokal_namn": "Herr Abr. Lindquists Hofmusikhandel",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Kapellets aftonkonsert",
            "lokal_namn": "H\u00f6tel Rydberg, Matsalen",
            "konserttyp_namn": "Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Natte Hj\u00e4lte nu marschkapell",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Den stora tallos\u00e9n",
            "lokal_namn": "Brunkebergs-Teaterns matsal",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert av Italienska Solistkapellet ROMA",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemanns 3:e Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert med Damkapellet MARIANNE TANTERL",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert och s\u00e5ng med Achille Goria",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet",
            "konserttyp_namn": "S\u00e5ngkonsert",
            "Producer": "Ryska Konstn\u00e4rskapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Svensk-Afton",
            "lokal_namn": "Alhambra-Teatern",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Folkkonsertf\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Carlo Erici Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Erici, Carlo"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlow popul\u00e4ra afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.08",
            "konsert_namn": "Artist-Ringens F\u00f6rsta Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens H\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "artister": [
                {
                    "namn": "H\u00f6gberg, Mall v.",
                    "instrument": "S\u00e5ng"
                },
                {
                    "namn": "Muntho-Sandberg, Fru",
                    "instrument": "Violin"
                },
                {
                    "namn": "Lysell, Agda",
                    "instrument": "Piano"
                },
                {
                    "namn": "Lindstedt, G\u00f6ran",
                    "instrument": "S\u00e5ng"
                },
                {
                    "namn": "Runnquist, Axel",
                    "instrument": "Violin"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "22.10.08",
            "konsert_namn": "Heinemanns 3:e Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Kammarmusik-Konserter",
            "lokal_namn": "KFUK:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Matteus' skyddsf\u00f6rening"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Stor Wiener-Konsert-ensemblen konsert",
            "lokal_namn": "Arbetarinstitutet",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs' Damorkester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Familjefest med kvartett och gluns\u00e5ng",
            "lokal_namn": "Stockholms Arbetaref\u00f6rening, Regeringsgatan 63, 1 tr. upp",
            "konserttyp_namn": "Familjekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke Restaurant",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Daglig middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "GEORGINI, DaiDtoM"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o. Aftonkonsert av Damkapellet Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert och s\u00e5ng med Achille Goria",
            "lokal_namn": "Tavernan",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.10.UNK",
            "konsert_namn": "Bach, Brahm, Hagg, Sj\u00f6gren, Beckman H\u00f6gt oeli stigande luft fryck i norra Skandinavien och Finland",
            "lokal_namn": "Kungl. Vetenskapsakademiens H\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemanns 3:e och sista konsert",
            "lokal_namn": "Ludquists Hofmusikhandel",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Aulinska Kvartetten Kammarmusik-Konserter",
            "lokal_namn": "KFUK:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Aulinska Kvartetten"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler konsert",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4niska Kapellet eftermiddagskonsert 'Ca man Sylva'",
            "lokal_namn": "Berns salonger",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert i matsalen",
            "lokal_namn": "Hotel Kronprinsen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Kaf\u00e9- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Dans med Musikavdelning",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Valle"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o. Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens lokal (Tattersall)",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademien",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Litteratur-Afton",
            "lokal_namn": "Borgarskolans serier",
            "konserttyp_namn": "Litter\u00e4r-musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemanns 2:a Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.10.08",
            "konsert_namn": "Aurora Molander konsert",
            "lokal_namn": "Landquists musikhandel",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Landquist, Abr."
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "WI ar-Konsert-ansemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9nn, Walte"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "EvLidelags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "Oamkapellet MARIANNE TANTERL"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Folkkonsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (8 Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4llskapet Blomkronans 30-\u00e5rsjubileum",
            "lokal_namn": "Grand National",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.10.08",
            "konsert_namn": "H\u00f6gm\u00e4ssa med Sven Nilson",
            "lokal_namn": "Maria kyrka",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.10.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r f\u00f6rest\u00e4llning",
            "lokal_namn": "Intima Teatern",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4r f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Over-Rockar Engelska m\u00f6nster v\u00e4lgjorda",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.11.06",
            "konsert_namn": "Konsertfloden",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemann konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "CARMEN SYLVA",
            "lokal_namn": "Rum\u00e4niska kapellet",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "Stora Matsalen, Au premier",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet Marianne Tanterls middags- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Tanterls, Marianne"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "H\u00e5hl\u00e9ns, Kalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke Restaurant",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Folkkonsert",
            "lokal_namn": "Arbetaref\u00f6reningens lokal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Blomkronans 30 Ars-Jubileum",
            "lokal_namn": "Grand National",
            "konserttyp_namn": "Bal",
            "Producer": "Redliga V\u00e4nner"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Emil Sj\u00f6gren-afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.11.08",
            "konsert_namn": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet concert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Musikavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert i \u00d6stermalms kyrka",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "dirigent": "Hedenblad, Ivar"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Orgelkonsert med Otto Olsson",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Sakral konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "MIDDAGS-KONSERT af Rum\u00e4niska Kapellet 'Carmen Syiva'",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNILD\u00c9N, Malte"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Mosebacke Restaurant Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.11.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumerts, Adolf, Dir."
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Horgarskolans h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler",
            "lokal_namn": "Skansen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Sundeen, Bror"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Orgel-Konsert",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa-kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Orgelkonsert",
            "Producer": "Olsson, Otto",
            "Medverkande": [
                "Afzelius-Bohlin, Davida, fru",
                "Munthe-Sandberg, Hilma, fru"
            ],
            "program": [
                {
                    "verk": "Charles Marie Widor: Ur Symphonie Nr 7, A-moll, f\u00f6r orgel"
                },
                {
                    "verk": "Friedrich Kiel: Aria ur Orat. Kristus",
                    "artist": "Bohlin, Davida, fru"
                },
                {
                    "verk": "Emil Sj\u00f6gren: Legender, religi\u00f6sa st\u00e4mningar f\u00f6r orgel (op. 46)"
                },
                {
                    "verk": "Emil Sj\u00f6gren: Fantasistycke, C-moll, Andante, B-dur",
                    "artist": "Sandberg, Hilma, fru"
                },
                {
                    "verk": "Johannes Brahms: Ernste Ges\u00e4nge. Nr 2 Ich wandte mich. Nr 4 Wenn ich mit Menschen und mit Engelszungen redete",
                    "artist": "Bohlin, Davida, fru"
                },
                {
                    "verk": "Otto Olsson: Pastorale, f\u00f6r orgel"
                },
                {
                    "verk": "de la Tombelle: Preludium och fuga \u00f6ver den gamla gregorianska hymnen p\u00e5 Kristi Himmelsf\u00e4rdsdag: 'Solemnis h\u00e6c festivitas'"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "23.11.08",
            "konsert_namn": "Teresa Correnos 2:a Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.11.08",
            "konsert_namn": "Musikalf\u00f6rest\u00e4llning i \u00d6stermalms kyrka",
            "lokal_namn": "\u00d6stermalms kyrka",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hedenblad, Ivar"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "MIDDAGS-KONSERT af Rum\u00e4niska Kapellet \"Carmen Sylva\"",
            "lokal_namn": "Berns' Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlows konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "Medverkande": [
                {
                    "artist_namn": "Parlow, Kathleen",
                    "artist_roll": "Violinist"
                },
                {
                    "artist_namn": "Keith, Charlton",
                    "artist_roll": "Pianist"
                }
            ],
            "Program": [
                "Max Bruch Violin-Konsert, G-moll",
                "Scarlatti-Tausig, 2 sonater, Couperin Piece de Clavecin, Paradisi Toccata - Framf\u00f6rs av Keith, Charlton",
                "Corelli: Folies d'Espagne f\u00f6r violin",
                "Schubert-Liszt - Gondoliera, IdIll, Soir\u00e9es de Vienne, Waldesrauschen - Framf\u00f6rs av Keith, Charlton",
                "Tschaikowsky: Snrenade melanoo, Tor Aulin Humoreska, Sarasate: Tv\u00e5 spanska dansar (Malaguena, Habanera)"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Fru Lisa Co\u00e9n",
            "lokal_namn": "Nordiska museets Lejonsl\u00e4tten",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Stor konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Nalle Halld\u00e9ns str\u00e5happell kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "04.10.08",
            "konsert_namn": "Mosebacke Restaurant middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "Vis- & Sago-Afton f\u00f6r barn",
            "lokal_namn": "K. F. U. K :s sal",
            "konserttyp_namn": "Barnkonsert",
            "Producer": "Wid\u00e9ll, Signe"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.11.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademien",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert av Rum\u00e4niska Kapellet 'Carmen Sylva'",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener konsertensemblen",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs' Damorkester Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "\u00c4atle Halld\u00e9n kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Kaffe- & aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.11.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Baumerts kapell, Adolf"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.11.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "program": [
                "Klarinett-kvintett af Mozart",
                "Klarinett-stycken af Spohr",
                "S\u00e5nger af Sinding, Bechgaard och Rosenfeld"
            ],
            "medverkande": [
                "Ohlsson, M.",
                "Appelbom, L.",
                "Stjernspetz, N.",
                "L\u00f6fgren, A.",
                "Molander, G.",
                "Claeson, R."
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Aulinsha Kuorlfeiien, Tor Aulin, Cust. Molander, Frans Lars\u00e9n, Rud. Clason Kammarmusik-Konserter",
            "lokal_namn": "K. F. U. K:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heilermanns 3:e Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Heilermann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Svensk afton",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademien",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Eftermiddags-Konsert af Rum\u00e4niska Kapellet 'Carmen Sylva'",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Rum\u00e4niska Kapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener Konsertensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Konsert i matsalen",
            "lokal_namn": "Hotel Kronprinsens restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Kalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Damkapellet Marianne Tanter"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs' Damorkester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Saleos Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "Mosebacke Restaurant middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.10.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Borgarskolans lokal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Ett revolutionsbr\u00f6llop",
            "lokal_namn": "Kungliga Dramatiska Teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.11.08",
            "konsert_namn": "OGM",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert i Vasakyrkan",
            "lokal_namn": "Vasakyrkan",
            "konserttyp_namn": "Kyrkokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "dirigent": "Lindqvist, Hugo",
            "solister": [
                "Fahlman, Nils",
                "Johanson, John"
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Kalle Halld\u00e9na kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9na, Kalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Middags- o. Aftonkonsert af Damk\u00f6ren GEORGINI",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Ok\u00e4nd"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.11.08",
            "konsert_namn": "Duetter med Signora Rosina och Barytonen Achille Goria",
            "lokal_namn": "Tavernan, Norrmalmstorg",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener konsertensemblen",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert av Italienska Solistkapellet ROMA",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Aino \u00c5ckt\u00e9s konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.10.08",
            "konsert_namn": "Alexander Heinemann konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Heinemann, Alexander"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Ungerska Kabinettets middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Festv\u00e5ningarna",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.10.08",
            "konsert_namn": "S\u00e4llskapet sammantr\u00e4der allm\u00e4nt",
            "lokal_namn": "Hotel KRONPRISEN",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Hathl\u00e9n, Malte"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "07.10.08",
            "konsert_namn": "Mosebacke Restaurant middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.11.08",
            "konsert_namn": "Erik G\u00e4rdes inl\u00e4gg",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nd",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "G\u00e4rde, Erik"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.12.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hotel Fenix",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.12.08",
            "konsert_namn": "Konsert med C.G. Laurin",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6redrag med musikinslag",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "17.12.08",
            "konsert_namn": "Hus Auktion",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rs\u00e4ljning av l\u00f6segendom och konstsaker",
            "Producer": "T. f. Auktionsdirekt\u00f6ren"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.12.08",
            "konsert_namn": "Wiener konsertensemblen",
            "lokal_namn": "Central-Biografen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.12.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "16.12.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert med Damkapellet Margherita di Savoia",
            "lokal_namn": "Hotel Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.11.08",
            "konsert_namn": "Sara Wennerberg-Reuter, Aug. Broman konsert",
            "lokal_namn": "Sofia-Kyrkan",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "S\u00e5ngs\u00e4llskapet"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.12.08",
            "konsert_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "lokal_namn": "KFUK:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.11.08",
            "konsert_namn": "Rum\u00e4nska Kapellet 'Carmen Sylva' middagskonsert",
            "lokal_namn": "Berns Salonger",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener konsertensemblen",
            "lokal_namn": "Svep-Salen",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Asta"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.11.08",
            "konsert_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning av Fil. Kand. J. P. Vel\u00e4nder",
            "lokal_namn": "Kvinnoklubbens lokal (Tattersall)",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "Arbetaref\u00f6reningens"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.11.08",
            "konsert_namn": "Bell mansk\u00f6rens matin\u00e9",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.11.08",
            "konsert_namn": "Konsertf\u00f6reningens tyska konserter",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Aulin, Tor"
        },
        {
            "konsert_datum": "10.11.08",
            "konsert_namn": "M\u00e4rtha Ohlson",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Ohlson, M\u00e4rtha"
        },
        {
            "konsert_datum": "09.11.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Ludwig van Beethoven",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.11.08",
            "konsert_namn": "Andra konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN",
            "upptr\u00e4dande": [
                {
                    "artist": "Afzelius-Bohlin, Davida, fru",
                    "instrument": "s\u00e5ng"
                },
                {
                    "artist": "Molander, Aurora, fr\u00f6ken",
                    "instrument": "piano"
                },
                {
                    "artist": "Molander, Gustaf, herr",
                    "instrument": "violin"
                },
                {
                    "artist": "Claeson, Rudolf, herr",
                    "instrument": "violoncell"
                }
            ],
            "program": [
                {
                    "nummer": 1,
                    "komposition": "SCHUMANN",
                    "verk": "Fr\u00fchlingsfahrt, Mit Myrten und Rosen, Ich wand're nicht",
                    "artist": "Afzelius-Bohlin, Davida, fru"
                },
                {
                    "nummer": 2,
                    "komposition": "BEETHOVEN",
                    "verk": "Violinsonat i G-dur",
                    "ut\u00f6vare": [
                        "Molander, Aurora, fr\u00f6ken",
                        "Molander, Gustaf, herr"
                    ]
                },
                {
                    "nummer": 3,
                    "komposition": "CORNELIUS",
                    "verk": "Weihnachtslieder (nya)",
                    "delar": [
                        "Ohristbaum",
                        "Die Hirten",
                        "Die K\u00f6nige",
                        "Simeon",
                        "Christkind"
                    ],
                    "artist": "Afzelius-Bohlin, Davida, fru"
                },
                {
                    "nummer": 4,
                    "komposition": "SMETANA",
                    "verk": "Trios i G-moll",
                    "satser": [
                        "Moderato assai",
                        "Allegro ma non agitato",
                        "Presto"
                    ],
                    "ut\u00f6vare": [
                        "Molander, Aurora, fr\u00f6ken",
                        "Molander, Gustaf, herr",
                        "Claeson, Rudolf, herr"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "30.11.08",
            "konsert_namn": "Musikf\u00f6reningens Juloratorium",
            "lokal_namn": "Gustaf Vasa kyrka",
            "konserttyp_namn": "Religi\u00f6s konsert",
            "Producer": "Musikf\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "03.12.08",
            "konsert_namn": "2:a Kammarmusik-Konsert",
            "lokal_namn": "K. F. U. K:s nya sal",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.11.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r-Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.11.08",
            "konsert_namn": "Middagskonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet, S\u00f6dra Blasieholmen",
            "konserttyp_namn": "Middagskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.11.08",
            "konsert_namn": "Wiener konsertensemblen",
            "lokal_namn": "Sveasalen",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.11.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Hall\u00e9na, Xalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.11.08",
            "konsert_namn": "Adolf Baumerts kapell Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet (B Klara Norra Kyrkogata)",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Baumert, Adolf"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.11.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert av Trob\u00e4cks str\u00e5korkester",
            "lokal_namn": "Ok\u00e4nt",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Ok\u00e4nt"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Wiener-Konsert-ensemblen",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ensemblekonsert",
            "Producer": "Trautmann, Karl"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Middags- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "\u00d6spec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Mosebacke Restaurang Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "D:r Ludwig Wiillners andra konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademien",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "Wiillner, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Louloo",
            "lokal_namn": "Vasateatern",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "24.09.08",
            "konsert_namn": "Folkkonsertf\u00f6rbundet sammantr\u00e4de",
            "lokal_namn": "Brunnsgatan 13",
            "konserttyp_namn": "Sammankomst (s\u00e4llskap) med musikinslag",
            "Producer": "Folkkonsertf\u00f6rbundet"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o. Aftonkonsert av Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "Davidssons s\u00f6dra paviljong",
            "konserttyp_namn": "Kaffe- och aftonkonsert",
            "Producer": "Carmen Sylva"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "Ludwig Wullners 4:e Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Wullner, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Popul\u00e4r Konsert",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademien",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Hansson, Axel"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs' Damorkester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Sveasalens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "27.09.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Folkets hus a-sal",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Medverkande": [
                "Ohlson, m.",
                "H\u00f6rndahl, J.",
                "Stjernspetz, N.",
                "Cla\u00e9son, R.",
                "Collin, A."
            ],
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Midtlags-S\u00c4flonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "producer": "Hall\u00e9n, Aalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "26.09.08",
            "konsert_namn": "Margit Meyer konsert",
            "lokal_namn": "Taverna",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "11.10.08",
            "konsert_namn": "Blomkronans 30-\u00e5rs jubileumskonsert",
            "lokal_namn": "Grand National",
            "konserttyp_namn": "Bal",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert av Valles Uafld\u00e9s str\u00e5kkapell",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "SEANCER",
            "lokal_namn": "Vetenskapsakademiens h\u00f6rsal",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Kjeldsen, Georg"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Illuminering och Konsert",
            "lokal_namn": "Norra paviljongen i Tr\u00e4dg\u00e5rdsf\u00f6reningens lokal",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Typografiska F\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Solist-Kapellet konsert",
            "lokal_namn": "Hotel",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "19.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Oswald, Maximilians kapell"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.09.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.11.08",
            "konsert_namn": "Konsertf\u00f6reningens f\u00f6rsta abonnemangskonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Konsertf\u00f6reningen"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.10.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Lundquist, Alf"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Violinisten middags- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens lokal",
            "konserttyp_namn": "Familjekonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlovs konsert",
            "lokal_namn": "Tennissalen",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Paul Christofs' Damorkester middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Dans med musikavdelning",
            "Producer": "Christofs, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Stor Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Kalle Halld\u00e9ns str\u00e5kkapell konsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert av Italienska Solistkapellet",
            "lokal_namn": "Hotell Phoenix",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o. Aftonkonsert av Damkapellet Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "Festv\u00e5ningen",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Damkapellet Carmen Sylva"
        },
        {
            "konsert_datum": "30.09.08",
            "konsert_namn": "C. G. Laurin: Amerikas konst (med bilder)",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet, Klara Norra Kyrkogata",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsertar": [
                {
                    "konsert_datum": "15.09.08",
                    "konsert_namn": "Konsert av Maria Avani-Carreras",
                    "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "Avani-Carreras, Maria"
                },
                {
                    "konsert_datum": "21.09.08",
                    "konsert_namn": "Konsert av Ludwig Wiillners",
                    "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
                    "konserttyp_namn": "Solokonsert",
                    "Producer": "Wiillners, Ludwig"
                }
            ]
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Rytmiska koraler, Str\u00e4ngaspel och Folkdansar med Nerg\u00e4rds-Lasse",
            "lokal_namn": "Idrottsparken",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert av Nalle 11 ut Id\u00e9ns musikp\u00e4rl",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert af Solist-Kapellet FBEYA",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Schwarzmanoffs Orkester konsert",
            "lokal_namn": "ifeoMR Terrass",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o. Aftonkonsert av Damkapellet Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "Folkungagatan 14",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Damkapellet Carmen Sylva"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "Herm. Meeths Manliga Konsertm\u00e4stare s\u00f6kes",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Lektioner i pianospelning",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Uppvisning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "23.09.08",
            "konsert_namn": "Wullners, Ludwig 2:a Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Wullners, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet R. Modess",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Margit Meyer konsert",
            "lokal_namn": "Cadernas lokal",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Illuminering och Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Typografiska F\u00f6reningens S\u00e5ngk\u00f6r",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "K\u00f6rkonsert",
            "Producer": "Gentzel, C. A., Dir."
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, J.Kalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "18.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert av OS HALD MA V31A XS Kapell",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "Lundgren fr\u00e5n Trelleborg Bommarrevy",
            "lokal_namn": "Alhambra-Teatern",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Wullner, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.08",
            "konsert_namn": "CARMEN SYLVA",
            "dirigent": "Wintilescu, Georgi",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "CARMEN SYLVA"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.09",
            "konsert_namn": "Marat med Paul Christofs' Damorkester",
            "lokal_namn": "Svea-Salen",
            "konserttyp_namn": "Fest",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.08",
            "konsert_namn": "Natte Valtil\u00e9ns str\u00e5kkapell middags- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.08",
            "konsert_namn": "Damkapellet GEORGINI Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet R. Modess.",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Maunder, Oswald"
        },
        {
            "konsert_datum": "28.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Margit Meyer",
            "lokal_namn": "Taverna",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.09.08",
            "konsert_namn": "Kaf\u00e9- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Nalle"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert af Solist-Kapellet FBEYA",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Instrumental konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- o. Aftonkonsert av Damkapellet Carmen Sylva",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "20.09.08",
            "konsert_namn": "Margit Meyer konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "Maria \u00c5vani-Carreras konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "\u00c5vani-Carreras, Maria"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Dr. Ludwig Wiillners konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "Wiillners, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "konsert_namn": "Schwarzmanoff's Orkester konsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke terrass",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "konsert_namn": "Kalle Halltl\u00e9n tr\u00e5dharpel konsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet R. Modess",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "14.09.08",
            "konsert_namn": "Prof. O. E. Lundholm om v\u00e5gar",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rel\u00e4sning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "Abr. Lundquists Hofmusikliaudel",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "Lundquist, Abr."
        },
        {
            "konsert_datum": "15.09.08",
            "konsert_namn": "Schwarzmanoffs Orkester afskedskonsert",
            "lokal_namn": "Schwarzmanoffs Terrassen",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "Schwarzmanoff, UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.09.08",
            "konsert_namn": "Kalle Halld\u00e9n kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurang METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "12.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert af Solist-Kapellet FREYA",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "13.09.08",
            "konsert_namn": "Folk-Konsert",
            "lokal_namn": "Str\u00f6mparterren",
            "konserttyp_namn": "Folkkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.07.08",
            "konsert_namn": "Bellmansro afton- och middagskonsert",
            "lokal_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning i samband med annan underh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.07.08",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Bellmansro Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Bellmansro",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Tobiaeeon, N. F., Kapellm\u00e4stare"
        },
        {
            "konsert_datum": "02.07.08",
            "konsert_namn": "Dam-Solistkapellet Perk\u00e9o middags- och aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Liding\u00f6bro v\u00e4rdshus",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "08.07.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Djurg\u00e5rdsbrunns V\u00e4rdshus",
            "konserttyp_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "Producer": "Peckings Solistkapell, Herman"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "UNKNOWN",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "UNKNOWN",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert p\u00e5 Taverna",
            "lokal_namn": "Taverna",
            "konserttyp_namn": "Viskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "D:r Ludwig Wullners Konsert",
            "lokal_namn": "Kungliga musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Operett-Afton med Rasselbackem Rum\u00e4niska kapellet",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Fest"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert med Valde Halld\u00e9ns str\u00e5kkapell",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "Kammarmusikkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "22.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Immanuelskyrkan",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlow konsert",
            "lokal_namn": "Musikaliska akademiens stora sal",
            "konserttyp_namn": "Solokonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.10.08",
            "konsert_namn": "Kathleen Parlovs konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "CARMEN SYLVA",
            "dirigent": "Wintilescu, Georgi",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Fest"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Afskedskonsert av Cellertskan Str\u00e5korkestern",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- o. Aftonkonsert av Paul Christofs' Damorkoster",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurang",
            "konserttyp_namn": "F\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Natte Hall\u00e9ns str\u00e5kkvartett kaffe- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Instrumental kammarmusikunderh\u00e5llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Georgini Damkapellet aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Alhambra Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Bal",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "29.09.08",
            "konsert_namn": "Margit Meyer konsert",
            "lokal_namn": "Arbetareinstitutet, Klara Norra Kyrkogata",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "CARMEN SYLVA",
            "dirigent": "Wintiloscu, Georgi",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet, R. Modess",
            "konserttyp_namn": "Utomhuskonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Hamburger B\u00f6rs",
            "konserttyp_namn": "Konsert"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Metropol",
            "konserttyp_namn": "",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Natte"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Georgini aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Tattersall",
            "konserttyp_namn": "Aftonkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert med Margit Meyer",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "01.10.08",
            "konsert_namn": "Wullners 4:e Konsert",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "Wullner, Ludwig"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Vals-Afton",
            "lokal_namn": "UNKNOWN",
            "konserttyp_namn": "Popul\u00e4rkonsert",
            "Producer": "Baumert, A."
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Katte Halld\u00e9ns Irdkfiatell kaf\u00e9- & aftonkonsert",
            "lokal_namn": "METROPOL, Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Konsert i samband med f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "Halld\u00e9n, Katte"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Kaffe- och Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Kapellet R. Modess",
            "konserttyp_namn": "Konsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "UNKNOWN",
            "konsert_namn": "Middags- o. Aftonkonsert af Paul Christofs' Damorkester",
            "lokal_namn": "Svea-Salens Restaurant",
            "konserttyp_namn": "Ospec. Underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "Christof, Paul"
        },
        {
            "konsert_datum": "25.09.08",
            "konsert_namn": "Ryska Konstn\u00e4rskapellet",
            "lokal_namn": "Taverna",
            "konserttyp_namn": "Vokal- och instrumentalkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "21.08.08",
            "konsert_namn": "Hamlet",
            "lokal_namn": "Dramatiska teatern",
            "konserttyp_namn": "Dramatisk/musikalisk f\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "de Wahl, Anders"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.09.08",
            "konsert_namn": "Circus Orlando",
            "lokal_namn": "Circus Orlando",
            "konserttyp_namn": "Underh\u00e5llningsf\u00f6rest\u00e4llning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.09.08",
            "konsert_namn": "Schwarzmanoffs Orkester konsert",
            "lokal_namn": "Mosebacke",
            "konserttyp_namn": "Orkesterkonsert",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.09.08",
            "konsert_namn": "Konsert af Solist-Kapellet FREYA",
            "lokal_namn": "Str\u00f6mparterren",
            "konserttyp_namn": "Instrumental underh\u00e5llningsmusik",
            "Producer": "FREYA Solist-Kapellet"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.09.08",
            "konsert_namn": "Middags- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant Rosenbad",
            "konserttyp_namn": "Musik vid middag eller annan f\u00f6rt\u00e4ring",
            "Producer": "UNKNOWN"
        },
        {
            "konsert_datum": "06.09.08",
            "konsert_namn": "Kalle Halld\u00e9n str\u00e5kkapell kaffe- & Aftonkonsert",
            "lokal_namn": "Restaurant METROPOL",
            "konserttyp_namn": "Konsertavdelning",
            "Producer": "UNKNOWN"
        }
    ]
]